〈SHINee討論區〉集氣忙內cb！！！>///<

集氣加速忙內泰民豬快快CB！！

前PO精選：
首爾市立交響樂團 X 二哥 End Of A day <交響樂版音源>

大哥二次挑戰400次咖啡--成功！！

泰民SOLO先行曲--2KIDS

泰民新個人綜藝 ＜Real-Taem＞

預告傳送門：
9月3日 韓國時間8點

SUPERM 團綜（有泰民）認識的哥哥
8月29日 E245
預告傳送門：

前PO仲有好多野睇
快去追返！
召集所有香港S.W！！（好耐無咁熱鬧啦）

打靚咗個名 希望方便未睇到既人都睇到

打榜投票
twitter: @shineepromo

緊要野漏咗

TAEMIN 태민 The 3rd Album [Never Gonna Dance Again : Act 1]

24/8 PRE-ORDER
28/8 TRACKLIST POSTER
29/8 TEASER IMAGES/ALBUM DETAILS
30-31/8 TEASER IMAGES/MOOD SAMPLER
1-4/9 TEASER IMAGES
5/9 TEASER IMAGES/MV TEASER
6/9 MV TEASER
7/9 MV 'CRIMINAL' & NGDA:ACT 1 RELEASE

Lm

最近人歌同THE SHOW停播
暫時得返SHOW CHAMPION MUSIC BANK MUSIC CORE MCD繼續播

HI蛋堡

hi樓主

想見到泰民SOLO+閃cb咋

Btw我見到娛樂台又多一個閃post

另一個唔係樓主開？？？？定係之前開錯咗

今次三輯分Innocent同Suspect版

有無講兩個版有咩分別

暫時未呀 要等到29號至知

上idol champ app投票！！
贏咗嘅話會喺地鐵登廣告
今次主題係91line idol
已經係最後一輪
暫時珉豪同key領先
投票6/9截止

李泰民直播中

打錯 係3/9 香港時間5點截止

返緊工冇得睇

lm個po好難搵
我仲一路搵sw

聽講係好攰??一郁咗就要重scan??

係咪因為我改咗個po名
因為我見上個po好似啲人入到黎都話之前無見到閃既po
跟住我就醒覺自己無打到SHINee
可能啲人search唔到

泰民祝賀video

L個M先

漏咗大哥既祝賀video

肥嘟嘟好可愛

軍樂隊上兵 金起範訪問

ch.1

ch.2

肥定瘦都咁鬼q

阿珍有BUBBLE了
大家記得課金同阿珍展開激情對話

連泰民都話要課金俾阿珍bubble

🐅 SuperM, 9월 1일 새 싱글 ‘호랑이 (Tiger Inside)’ 발매!

🎵 동양적 테마곡+호랑이 형상화한 안무로 역대급 퍼포먼스 예고!

🎼 ‘모두에게 숨겨진 내면의 야수성을 이끌어내어 당면한 힘든 일들을 극복해 내자’ 메시지 담은 가사

🐅 SuperM new single ‘호랑이 (Tiger Inside)’ to be released on September 1st (1PM KST/ 12AM EST)

🎵Song with oriental theme + dynamic choreography that embodies movements of a tiger

🎼 Message ‘To let out the beast inside you and overcome hardships’

泰民銀髮我可以！！

但係喺SPERM裡面 令人難受
如果係SOLO或者閃CB 我可以

佢琴日live都仲係呢個髮色
應該solo都係？

李泰民應該唔單止想subscribe珍基個bubble，仲懶得經營自己個bubble

就到要俾錢嗰陣就上水講兩句阻止大家停止課金

應該係
不過唔知到時會唔會再噴其他顏色

點解可以著校服無違和仲係成個學生哥咁
明明四捨五入都已經3字頭

逆生長😂

珍基大叔逆生長能力都好出眾

救命真係好得意
咁大個人都咁似小朋友

졸귀다

次次睇都覺得好好笑

真係好好笑

黎一輪金網民黑圖show

可愛到痴咗線
李泰民又炸廚房喇

從妖精一秒妖凡人

原來閃仲有人討論
SHW here

Teaser 2

真係勁掛住以前既偶運
崔珉豪一個參賽 另外4個淨係黎同佢打氣

M TOPIA 預告

諗住up返張珉豪嘅靚相兜
點知up錯咗張農田嘅相

其他4個係做啦啦隊 搵其他團嘅人玩
傾偈 剪腳毛 搽防曬
同埋瞓覺

真係好好笑
睇幾多次都會笑死

可惜我入坑太遲當年無得一齊笑
崔珉豪憑一己之力令閃登上獎牌榜
蹦：珉豪係運動場上拎到獎仲興奮過mb一位

入坑之後補返所有野真係覺得佢哋好有毒
乖得黎可愛得黎有毒，最鍾意呢type

好彩我入坑早
唔知你有冇搵到有個FANCAM係溫流係咁插把遮落草地
次次都棟唔企把遮個樣勁可愛
佢地五個去運動會係得珉豪一個認真比
二哥泰民就阿媽湊仔,溫流就自己呆呆下,KEY就交際花

剪腳毛真係好好笑
個陣sw會話 爛別家idol又接力又團體賽
我家idol：

好復古 好詭異

TAEMIN 태민 The 3rd Album [Never Gonna Dance Again : Act 1]

TAEMIN 태민 The 3rd Album [Never Gonna Dance Again : Act 1]

搵唔返插遮嘅片 淨係搵到佢玩遮

髮型都亂埋
好想保護佢幫佢捉走啲蟲蟲

有！仲有牛式瑜珈
鐘鐘真係寵到泰民一個點
豪：熱情跑步
Key：照下鏡先我個look有無走樣

唔錯唔錯
唔知果堆係咪全部都係小卡

有七首新歌 但係冇 heaven 同 identity

大家記得入idol champ app為91line投票
贏咗嘅話會有地鐵站廣告㗎
要用心心投票

可能唔啱風格所以冇擺落去

希望act 2會有

凌晨更新ins的李泰民

竟然見到閃窩post，感動
由amigo開始入坑，近呢幾年冇以前跟得咁貼了

真係超可愛呀
Magic hand技能又點滿

超級期待
而家為止出嘅poster同歌單勁有feel

終於有新歌聽update下個歌單

我都跟甩晒跟咗佢哋去當兵咁連bubble都係前排先知係咩,同韓圈脫晒節

呢期最鍾意聽2KIDS 越聽越上癮

2KIDS見佢咁凍要著短袖真係勁心痛

有人影到佢拍嘢都影到佢縮埋一舊
嗰陣又落雨 真係辛苦哂佢

個時又深夜落雨
睇花絮佢凍到唔肯離開個車頭話因為好暖真係勁心悒

我最奇怪咁夜拍mv唔會嘈到人訓覺咩
睇佢隔黎D建築物似住宅

lm

居然爆左po
仲嬲緊點解李泰民solo要同sperm一齊

<SUPERM>泰民相關

SuperM Single ‘호랑이 (Tiger Inside)’
➫ 09/01/20 (1PM KST/ 12AM EST)
➫ 08/31/20 (9PM PST)

<泰民個人solo>

TAEMIN 태민 The 3rd Album [Never Gonna Dance Again : Act 1]

2020.09.07. 6PM KST

SM要搶錢可唔可以整靚啲

小賣部d野愈出愈hea

真係唔想俾錢佢賺

仲要佢係日期+logo
一啲設計都無

噴霧是美國Touch Land公司的產品，售價17100韓元；
噴霧包裝盒子+鑰匙鏈(按愛豆LOGO + 出道日期標注分類)，售價15000韓元

買噴霧再買個盒要200幾蚊

真係搶錢咁

呢張靚到好似油畫咁

出得唔靚咪好 唔駛課金俾佢
留錢買泰民新碟

睇到小賣部笑左
完全講出SM出D野幾咁雞

依張真係要save

人生剩係係小賣部買過一次嘢
九成九都買唔落手

【行程】200829 行程更新
⏲️PM 03:00～
『a-nation online 2020』
⚠️SuperM出演19:50～(預定)⚠️

⏲️PM 08:00
jtbc-TV『認識的哥哥』

學生look I am coming

泰民係認哥跳MOVE～

TAEMIN 태민 The 3rd Album 'Never Gonna Dance Again : Act 1' Mood Sampler – Suspect Ver.

小紅帽與大灰狼?

heaven instrumental 版?

李泰民

好調皮好可愛

btw 日巡SIRIUS曾經用過狼做主題

Omgomgomgomg

Thanks!

其實係咪佢自己先係大灰狼呀

泰民第三張專輯《Never Gonna Dance Again : Act 1》配置公開

其實我真係唔係好明點解李秀滿要組隊SUPERM出黎
無論睇幾多次都睇唔到呢隊雜牌軍有咩特色
唔係將每隊嘅ACE放埋一齊就代表好
依家搞到四不象咁

比我真係寧願泰民SOLO
邊伯賢同KAI出小分隊
泰容,TEN,MARK,LUCAS出小分隊咪仲好
咁起碼有三個UNITS可以不停玩
同時又有返自己團嘅特色唔使炒埋一碟

我諗SW同EXOL都會日日屌superm

搭車都可以見到wuli起範

因為SM真係黐咗線
如果唔係唔會整呢隊嘢出嚟
啲歌又咁NCT 基本上係NCT嘅分隊

繼續用雙泰民CONCEPT
期待今晚嘅INNOCENT VER

好可愛，白白淨淨

想買泰民新專
有冇咩飯帳 ig代購推介

漏咗一張

TAEMIN 태민 The 3rd Album Act 1 | Mood Sampler - Innocent Ver.

佢越睇越似係狼喎

大家今日投咗票未
未就快啲上idol champ app投
3/9截止喇

7/9 香港時間7點 泰民會有V LIVE介紹Act 1同幕後花絮6v6
仲會唱主打歌crimial
同埋兩首歌 black rose同nemo

條腿

第一眼睇錯以為佢着絲襪 露絕對領域

今次隻碟好正
將泰民純真&魅惑嘅矛盾位結合得相當好
雖然佢著晒衫褲但係唔知點解都有種心寒嘅感覺

SuperM new single ‘호랑이 (Tiger Inside)’

想講superm首新歌好exo feel留俾exo仲好啦

滾動阿見到呢個post

仲未聽 不過就咁睇覺得泰民出得好少

因為腳趾有血

終於睇咗 NCT嗰幾個陣NCT味好重
唔知點解諗起EXO首monster
泰民嘅鏡頭同部分都好少
唔講以為sperm feat. 泰民

好詭異

兩年前去咗The Shining FM
好掛住閃閃

好掛住二哥
我到依家都唔敢聽佢地D舊歌

上面D相詭異得嚟好有FEEL好正

有恐怖傳說同電影嘅人物嘅感覺

W Korea 拍攝花絮

今日最後一日投票!!!5點就會完咖喇
大家喺IDOL CHAMP APP投咗票未呀?

報到

喺gmarket 訂計銷量最重要

我都有去

呢度應該有好多sw都有去

我無

香港時間9點RARE TAEM首播呀

啊唔好意思 應該係7點

《RARE TAEM》EP1

入咗喇 揀咗18年雨神泰

隻咖啡杯一開始賣就賣哂
泰民嘅威力真係勁
用乜著乜都會SOLD OUT

合體之後會有演唱會嘅
希望到時韓國已經冇哂事

好慶幸當年阿媽排隊比我去睇99蚊
唔係就一次都未見過

唔好嬲啦，咪當sm比福利我地囉

屌你老母啦SM

我未睇，播晒全首咩?
求其播首side track都得啦，使乜出主打

好少見佢咁唔開心
SM真係 好 黑 人 憎 ！

我記得當年美好的一天好似都播過未出街嘅歌？
不過播主打就冇囉係播side track吊下癮
唔知SM諗緊咩

屌 sm真係仆街死啦

佢唔出聲 加埋好識體諒人
咁耐以嚟好似都係講過一次叫SM俾心機啲做嘢
佢利用泰民到極致
換嚟嘅係不公平待遇 要佢無了期等
又唔跟佢嘅意思做
仲要佢攝期做宣傳 要佢唱埋啲噪音歌
佢上年辛苦到病咗 去完巡演又冇得著 得辛苦兩個字
老實講 閃閃開心我開心
但係我想佢可以MAKE FULL USE佢嘅時間做到對佢有得著嘅嘢

淨係上年推遲佢出SOLO嘅計劃就SPERM已經夠SM死十次

今次始終係泰民嘅SOLO 佢有自己嘅打算
有技巧地問搞到泰民有誤會哋應承咗可以播出街
或者溝通上有問題
定係直程問都唔問就播咗
點講都係唔尊重創作者

做打工仔嘅無奈就係咁
除非自己開公司先可以咩都自己話事揸主意

當佢哋講全員續約甲乙方調轉既時候，我好天真以為閃既待遇會好好多

但好現實講句，好多自己開公司既成績最後都唔太好

有諗過會唔會好似sj咁開個label，仲係簽sm約，但了解少少後覺得一樣係咁慘，更加無資源添

我諗要去到BoA同神起咁嘅level先可以完全自己話事

睇到sperm vlive d片段，好鍾意泰民依家露眉金髮瀏海+深色眉造型，又清爽又靚仔又可愛

頭先睇到段好好笑，應該係要係五秒内用五個字答問題
問題：如果你有一百億，你會買d乜？
：家人既底褲

留陰短髮嚟講OFF-SICK演唱會嗰陣都好正
配埋出場著嗰件衫 成個王子咁

佢喺兩個男人show講得冇錯
佢有時答嘢真係幾無厘頭

秀滿：震驚

嗰陣玩實名制勁驚入唔到去

所以買咗貴婦團去
係幾正不過已經冇以前啲貴婦團咁正

TAEMIN 태민 'Criminal' MV Teaser #1

睇佢個髮色同tiger一樣
係咪同時間又拍sperm又拍criminal
好辛苦

次次都咁趕…
之前都應該夠時間準備 點解唔早啲搞
係都要谷埋一齊做做deadline fighter

好正呀又有故事睇d預告圖鼻樑損左好痛但好靚仔呀

泰民呢期忙到癲，身份又要係咁換，成個感覺都要跟住換，真係好專業，sm編排到咁泰民都咁忍耐咁俾心機，真係好希望佢有好成績

見佢今次cb teaser髮色都轉左3次就知全部都係呢兩個月之內拍架啦
我懷疑SM放2 kids嗰陣都未準備好比佢cb就求其出左隻歌先
唔係點會咁趕影相同拍mv喎

靚到忍唔住瘋狂截圖

2月專程飛去法國就係拍2kids一個mv???
但係泰民明明上年已經準備緊新碟
仲要講明上年係會出碟
我就咁諗都覺得好亂

唔知今次會唔會用返double taem concept

sm嘅安排亂到七彩
成日都谷埋一齊做 真係人都癲

如果真係安排好上年出又點會呢個幾月先拍好晒宣傳相同mv
SM搞咩鬼

除咗咁我都唔知可以點解釋
食屎啦sm

本來今年三月就出⋯ 點知比武肺搞到取消左場con 計劃又亂曬 搞到堆埋曬一齊

我覺得好奇怪嘅係SM一早講話cb
撇除泰民受傷同疫情關係延遲所有野都好似呢兩個月先整好咁
咁即係其實之前係未準備好啦
仲要將佢solo同superm重疊得咁緊要喎

上年準備緊嗰隻可能係mini
跟住改變計劃變正規 將mini嘅歌擺落正規
或者直接出咗正規先
mini就擺埋咗一邊先唔出住

我都唔知係superm攝期定係泰民受傷延期cb搞到撞成咁
不過都可以幾肯定係泰民原定嘅cb期除左首2kids之外其他野都未準備好

結果而家又要用分身術兩邊走

btw下星期音銀cb預告冇泰民
暫時一個打榜行程都冇

Taemin, back with shining visuals in '2 KIDS', Album backstory Interview Reveal! by W Korea

見到話音銀冇cb teaser真係o晒
究竟SM想點
Superm就不停live + showcase
唔講都冇人知泰民cb咁

有韓飯話有可能因為唔想公開個mv同歌所以無現係預告！
同埋有機會第二周先開始

其實佢由tmi個陣已經話會有後續 到今年三月開NGDA同時要回歸 應該可以話三月個陣大約所有野都一定準備好 歌啊一早錄好曬 相可能係比較後先開始影

相同MV都未拍就話CB

用返之前公開咗嘅相都得啦
音樂可以用罐頭音樂
所以呢個假設唔成立

亦都有講法係上THE STAGE
唔上音樂節目
唔追SM嘅人連THE STAGE係乜都唔知
頭先睇完SPERM嗰一集
啲鏡頭同背景真係睇死人
正正經經上音樂節目好過啦
雖然而家音樂節目都唔係多人睇
但係同THE STAGE比
知道MUSIC BANK 人歌嘅人點都多過THE STAGE啩

其實都有好多次係咁
明明可以有時間做好哂準備再擠牙膏
佢係都要去到最後就嚟出街至嚟拍MV影相

唔知IDENTITY完整版幾時至會面世

出碟前一個幾月已經開始宣傳
一首先行都九百幾個版本嘅VIDEO
準備咗咁耐終於出到SOLO
點知SPOTLIGHT唔喺佢嗰度

TAEMIN 태민 'Criminal' MV Teaser #2

係民民上年講既「好激烈嘅舞」

有人話伯賢個陣都係第二周先開始打
佢尋晚bubble話拍野 唔知會係咩呢

The stage d cam走位唔多掂

好啦 第一周cb stage都係倒塔咁早預錄多
佢成日都拍嘢好忙 但係又唔知幾時至播

個鏡頭跳得好快
又成日攞唔到focus咁

終於都面世真係好期待

The stage d cam真係好廢+1
唉希望可以好好地打下榜
依家藍家打緊，唔知會點排隊
有人估首衝可以去到十萬，希望係咁啦

見到有人講隻舞出自kasper手
頂唔係呀嘛
同埋伴舞班底換晒，男既有幾個伴緊dne

第二周打榜意思即係14號個星期先CB STAGE?
咁佢7號已經賣碟音源呢D係計落第一周定第二周?
明明7號咩都出晒做咩唔比佢同一周打榜
9月尾又SUPERM啦得返幾多泰民SOLO STAGE睇喎

見到有人講隻舞出自kasper手
頂唔係呀嘛
同埋伴舞班底換晒，男既有幾個伴緊dne[/quote]
心情好複雜
竟然冇反面定係泰民唔知佢做咗咩

呢個KASPER編過咩舞呀?
SM會放手比佢幫泰民編舞?仲要主打喎?
我覺得唔會呀..

唔係 即係如果14號嗰個星期真係開始上音樂節目
就可能係CB STAGE+打榜
好似09年JULIETTE咁
唔關事 cb stage係唔會打榜
而且九月第一個星期嘅成續會喺第二個星期呈現
以音銀為例
7號至13號呢個星期嘅銷量成續
會喺18號呈現
所以唔存在7號cb冇得打榜
同埋計唔到第一個星期嘅成續

呢個KASPER編過咩舞呀?
SM會放手比佢幫泰民編舞?仲要主打喎?
我覺得唔會呀..[/quote]
最出名嘅有EXO嘅KO KO BOP
諗起佢對泰民做過咩
個心硬係有少少唔舒服

最出名嘅有EXO嘅KO KO BOP
諗起佢對泰民做過咩
個心硬係有少少唔舒服

我記得個玩法
不過之前多數都係CB STAGE同唱片音源公開係同一周進行
咁就算佢遲一周CB唔影響佢計分都冇咩野(係少左個星期睇佢表演)
睇7/9好似冇咩強大對手CB
係咪有機CB STAGE即刻有一位拎?

我覺得未必係

希望唔好
mv就應該係拍press your number嘅VM project負責

18號?都有機嘅
music bank應該爆到銷量分
最驚係utube同埋音源

就咁睇應該冇撞團
守得住銷量分先啦
YOUTUBE同音源就好難講
不嬲都唔高

改黎改去都係要靠銷量分

SHINee World ace official kit終於寄出……
因為太心急所以已經睇咗開箱…

暫時見到既係其中一個伴舞up有關teaser既story tag左泰民，又tag埋條友

想問啲無聊野
你哋會唔會有呢幾張圖嘅高清版

點會係無聊野！

其實係真係sm問題
Exo出伯賢solo同exo-sc都係接近零宣傳
sc仲要撞red velvet小隊
唔知sm究竟想點

而加sj d&e又撞泰民solo

見過但係我冇
第二 三張都係kin家影
我淨係搵到呢張 第三張係7月2號嗰場

sm用嘅歷法同普通人嘅有啲唔同
有啲月份係唔見咗
自己公司又咁多人 所以就變咗炒埋一碟
佢覺得係好正常

sm用嘅歷曆法同普通人嘅有啲唔同
有啲月份係唔見咗
自己公司又咁多人 所以就變咗炒埋一碟
佢覺得係好正常

十年前新年閃閃第一次嚟香港
呢張相裡面有冇各位嘅身影

係經常自己人打自己人
中學時間有試過同步追sj同閃
差啲俾sm玩死

兩團同時cb 變咗競爭對手
不過我無條件係閃行先
就算同期cb嘅人裡面有我鍾意嘅歌手都好
打榜淨係會幫閃嘅人打

History of TAEMIN : My turning point

[TAEMIN Focus] SuperM 슈퍼엠 ‘호랑이 (Tiger Inside)’ @SuperM THE STAGE

我係elf變sw 二哥本命
但都會留意sj

有時會懷疑sm想玩死家族飯

好懷念
記得kjh仲好似因為要咪嘴所以黑面
仲有佢哋呢次嚟有拍到YES封面

紅藍閃雙擔其實好多
尤其是早十年kpop前咁百花齊放
好多人都有幾個團喺手

我覺得閃閃係最吸引到我
係唯一一隊追超過咗十年嘅團

sm真係十幾年都係咁 作風完全冇改變過

我會視閃以外嘅都係競爭對手
我諗佢將來唔會黐線到要閃一齊出solo自己人打自己人啩

係呀 珍基仲講廣東話

成隊閃都唔識咪嘴
佢地一咪就肯定穿崩

紅藍閃一家親呀
兩個哥哥團都好錫閃

係 個陣真係好花心
但一路以黎閃都係本命
其他團都會睇 但唔叫得上係追
Sj真係帶我入kpop 所以而加都仲會睇佢地

200906 SuperM 'Tiger Inside' The Stage - Behind cut

📸TAEMIN

我（同一時期）好專一架
第一團鍾意嘅係jyp既，果陣好不屑sm作為三大之首乜宣傳都多過人但d（我認知既）藝人又唔係特別出色d歌又難聽，所以好唔鍾意佢下面啲團
點會估到好多年後會入坑閃閃，果刻先知sm入面原來有一團有五條友寧舍唔同

我第一個鍾意嘅團就係閃
當年讀書有個同學係elf話sm出新團
本來麻麻地韓星一見閃就好鍾意
佢地正規一輯D歌好聽到爆

最鍾意four season,graze,one for me,in my room
不過佢地依家唔唱呢D歌啦

睇到最尾好激動，好期待，聽日出mv喇
同時好嬲sm次次都話泰民係ace of ace，次次整乜都好都撻呢個稱呼出嚟，但有邊次係以泰民作為公司嘅ace既態度對待佢

總有機會會唱就好似泰民係solo con唱少年少女咁
中學時期都有朋友鍾意閃，但我當時感覺只停留係rdd口水歌
睇到four season令我諗起日專入面既colours of the season，佢哋第一次上東蛋戴住pizza帽唱果幾首歌，就係我入坑既起點極鍾意1000 years，初入坑果陣嚴重懷疑佢哋假唱

一輯D歌好好聽好多R&B同ballad
二哥同溫流兩個主唱把聲好夾聽得好舒服
以前好鍾意睇佢地兩個上電台唱live
仲特登買個hard disk download晒d live
我有諗過佢地會唔會再唱返以前d歌
但係我又驚聽

ace個音樂一響已經起雞皮
佢今次擺咗好多心機落隻碟度
每次閃閃或者solo出碟
都會覺得佢哋好似冇界限咁
好似永遠都唔知佢哋嘅底牌係咩
果然莊家永遠都唔會輸

真係好矛盾
有時真心覺得sm對佢幾好
俾佢好多機會參與專輯制作
(雖然某程度上係佢好有諗法有野心
有先天天份又有後天努力
所以至放心俾佢參與)
佢想用move做主打 就換咗move做主打love做副推

但係衰起上嚟真係食咗兩舊屎一樣
打錯SHIee Tamin呢啲不在話下
開完武道館一萬四千人場之後
第一次韓國演唱會竟然係喺三千人細場開
雖然就話場地係一早book咗
不過個落差大到
結果啲飛俾炒家炒到fatfat
好多人想去睇都睇唔到
(其實呢個問題相信困擾住好多fans)
而家又要佢分身 兼顧solo之餘又要喺sperm活動

其實佢要捧nct無可口非
不過可唔可以唔好要泰民做陪襯
俾佢專心做solo同閃嘅活動
見到佢跳sperm隻歌攰到咁
呢排休息又少 噚晚成3點幾至瞓
(呢邊佢瞓覺 嗰邊珍基就起身)

sperm 9月尾出碟
就睇吓act 1可以宣傳到幾耐

少年遇到少女本來係泰民嘅solo
後來改咗一齊唱
我當時係因為replay magic dance
同埋佢哋出Romeo呢隻碟
而我好鍾意睇莎士比亞嘅書
所以開始留意佢哋
再聽埋replay同love like oxygen
就入咗閃坑出唔返嚟

鉉溫合唱我鍾意呢場
雖然當時仲初出道
而且珠玉在前 (FTTS兩個嘅唱功都好勁)
不過以當時新人嘅水平 已經唱得好好
兩個人唱腔同聲線咁唔同
合聲嗰陣可以咁和諧

一輯one for me同Four Seasons超好聽
但係可能佢哋已經唔記得咗呢兩首歌

History of TAEMIN : My turning point

之前公開嗰條片冇咗 sm重新upload
係有啲唔同
不過又講唔出同之前條片有咩唔同

上面講到中學 我係影響到同學鍾意閃嗰個
有朋友見我追得咁過癮 就走去聽RDD
點知佢自己入咗坑
不過唔知而家仲有冇追
大家畢咗業之後就冇再見
嗰期好多人鍾意聽RDD
啲同學知我鍾意閃
寫紀念冊嗰陣都有寫返一兩句RDD嘅歌詞俾我

另一首cover FTTS悲劇好聽到喊
雖然我咁講可能有人會覺得好寸
但真心覺得佢地兩個一出道唱功已經好過唔少前輩
溫流把聲醇厚二哥把聲高亢兩個合唱先咁和諧
二哥唔喺度就算泰民頂上但係佢聲底太薄好易比溫流蓋過

個陣逢考試前係絕對唔會聽rdd

無計啦 091011個陣真係太太百花齊放
同埋啲團實力都幾平均 fans數都唔會差太遠
身邊啲同學都好易搵到啱傾既

我妹讀緊中學 身邊追開kpop既同學差唔多都係army
（（純粹陳述 無咩特別意思

sperm新歌嘅part真係少咗好多
搵Taem盞搞

其實閃一出道已經橫掃晒所有樂壇頒獎禮新人獎
係之後2pm玩野獸風爆左出黎
而閃仲係小弟弟清新風先風頭蓋過左
同期佢地兩隊可以話係叮噹馬頭

好懷念以前百花齊放嘅日子，各家都有自己特色，fan base相對和諧，d藝歌手唔同公司都做到朋友，key同優鉉、秀智同exo唔知邊個跨公司出碟打榜呢d玩法依家都見唔到了

閃既清新感覺，除咗17好d之外其他團（尤其係cover replay果d）都俾唔到呢個感覺我

閃就算依家年紀大左,嗰種清新嘅感覺都係冇變到
溫流退伍玩咖啡仍然睇到我姨母笑
泰民拍埋去SUPERM度完全冇年齡差

佢哋個樣成熟的嚟仲好後生
唔似過咗二十五歲
溫流玩咖啡 同埋佢最近喺BUBBLE講嘢都好搞笑好可愛

不過我知自己嫌三嫌四多部分又話唱死佢
少又話太少
歸根究底都係唔鍾意SPERM

不過見佢之前跳TIGER INSIDE個樣真係好攰

最近溫流咪話泰民喺SUPERM少左PART嘅
我見好多泰民毒唯鬧溫流
講真我唔明溫流講錯D咩喎
佢心疼個弟弟為佢講下野都唔得?

泰民喺RS度講過唔想同哥哥們分開
溫流退伍又話想同溫流組小分隊
班毒唯真係咁鍾意泰民唔該佢地尊重下泰民
當佢地鬧溫流嘅時候有冇諗過佢係泰民唔想分開嘅哥哥呀
有冇諗過泰民見到溫流比佢D所謂"FANS"鬧會唔開心

真係見到班毒唯仲嬲過SM唔比泰民CB

終於到7號啦！！

銷量衝呀

唔明毒唯心態第一個要鬧嘅唔係應該係點解泰民要係sperm咁屈就佢咩
鬧為佢出聲嘅牛哥做咩

我都唔知
有幾個毒唯仲要係追左泰民好耐
我真係唔明點解經過二哥件事仲可以講野咁惡毒
真係好想爆佢地樽唔好打住泰民fans嘅名義做埋D傷害閃嘅野

泰民幫珍基講嘢，比韓網比毒唯鬧
珍基幫泰民講嘢，又比毒唯鬧
d毒唯真係好毒
搞到依家見微博d個站連提成員名都唔敢，真係痴線

閃先係佢地最大嘅團飯

毒唯真係好撚煩

係！以前仲會睇佢地跨團啲互動
以前年底music bank個啲仲有好多特別舞台 好多都好好睇

Btw 以前都有睇2pm上綜藝 可惜佢地入伍之後沉晒 好似無人識佢地咁
我妹完全唔識2pm2am infinite beast呢啲
（（時代既眼淚

雖然我本命係泰民但係都好鍾意另外4個哥哥
泰民15歲出道好多時都係4個哥哥照顧佢
睇佢地FANCAM就知4個幾咁好感情
我唔明毒唯點可以對自己IDOL最親既成員講D咁惡毒嘅說話
由其是珍基一出道已經當泰民係親細佬咁錫
點解要咁鬧佢

銷量52581，半日已經破左want首日

Criminal算唔算係咁多次主打最易入口

忍唔住放工上車即睇，好正
講到好dark咁我以為會好衝擊性需要消化先會欣賞到，但睇第一次已經好鍾意
好耐無睇到民民主打跳佢最原先最擅長既popping
首歌完全唔係重複性洗腦式，chorus好高級呀頂prechorus果兩句好緊湊好推進
呢d先叫歌啊sm！！！！！！！！！
病嬌犯罪concept但咁優雅咁高級除咗李泰民仲有邊個做到

刷緊瓜，聽緊其他track，해몽拉丁風？好得意！

好撚正呀

其實都DARK架,泰民捧住面笑嗰下心都寒埋
但係首歌我覺得個MELODY都幾易入腦同埋好有層次
唔會覺得佢係夾硬洗腦反而會有種層層遞進嘅懸疑感?!

好好聽！ YouTube views 加油

48萬

副歌嗰種迷幻好中毒

姐係你明唔明聽完criminal聽2 kids會精分，已經唔係感覺天差地別既歌
返屋企仔細睇返mv先！！！上面講嘅捧面笑我無留意，btw李泰民真係好靚仔呀頂！！！！！！！

暫時聽act 1（未聽晒）都唔係identity/ heaven果種莊重入教式既歌，未品味完act 1已在好期待act 2

係呀

更正：佢lalala已經好中毒

其實泰民喺criminal個角色設定係受害者定加害者
佢笑嗰下比我感覺勁似小丑

我本來以為鼻樑受傷既佢（黃泰）係被害者，其他ver既佢（主要藍泰）係加害者，但黃泰既表情同拎住把電鋸，似乎佢都唔係好人

睇多次個mv，發現一開頭綁住對手跳舞好正，舞神泰係無論你點鎖住佢都會跳到舞俾你睇

忙住睇vlive，劇透泰好多野講，夜啲再喪睇個MV

蹦post ig，珍基豪豪睇live留言，鐘你一定都係天上面睇緊架可

5HINee！！！！會長大人一定睇緊架

大家要keep住刷mv同音源啊
cls點解可以全專都咁高質！

一諗起會長大人

「被困的無罪者重新回到了逃脫的地方
他自己走了進來
坐在了椅子上
在沒有繩子捆綁的情況下束縛了自己的雙手
自己低下了頭
在某一個瞬間里無罪者和嫌疑者達成了統一
一如斯德哥爾摩綜合徵
被害者對加害者產生了情感
甚至反過來幫助加害者 」
Cr. WB
呢段係有人對其中一條teaser既解讀，咁睇又講得通

下個星期有cb stage

之前提過係同斯德哥爾摩症候群有關

所以令我覺得個mv好心寒
已經分唔到泰民係被害者定加害者

好正喎個解讀！

好搞笑 黃泰藍泰舞神泰劇透泰
我想要可愛泰

一聽就好鍾意해몽
個腦諗起以前啲人去舞廳去CHA CHA

一聽就好鍾意해몽
個腦諗起以前啲人去舞廳去跳CHA CHA

副歌超l正
大家繼續streaming啊 melon上番31位喇

btw vlive unboxing隻碟個陣 有提到啲相係今年一月同埋好凍個陣影
準備左咁耐終於出到世
一齊比心機比好成績佢
仲有仲有 今日各個哥哥都出黎幫佢宣傳 團魂呀 崔四仲送左應援(커피차)比李泰民啊

珉豪送比泰民既應援車崔多情！！

團魂又爆發，好感動

練定應援

準備咗成一年幾 終於cb 好感動！！
冬天到夏天終於 cb
criminal 好l正
泰民都有睇住個榜架 佢見到melon上返去31位 即刻係lysn留言 大家努力streaming ！！！！

睇ig崔多情為你帶來一隻可愛泰

해뭉同black rose 都好正

嘩好多尾半句，好似有d難度練呀！！！！

題外話幾鍾意民民好多時都係lysn公開留言比fans，撇開佢怕醜呢個因素，寧願比多d fans見到同多d fans互動，都唔係淨係益訂咗bubble既fans（雖然搞到我個subscription好似有d唔抵）

呢個就係我話好心寒個捧面笑

見到就好想睇con

佢唔聲唔聲 其實知道好多嘢
佢知道moving出嗰陣sw為咗佢星期日叫好多人出去買碟
為嘅就係要令到隻碟拎周冠
佢知道當年move出咗榜之後再入返榜
即刻多謝sw為佢咁努力streaming

佢連呢啲細眉細眼嘅嘢都知道

好鍾意CLOCKWORK
編曲好簡單但係又好突顯到佢把輕柔嘅聲
今次隻碟全部都聽得入耳

相信自己
話哂係出咗道 能唱能rap嘅sw

其實佢地咩都知嘅
希望佢地隻眼自動避開D惡評同唔開心嘅留言

呢度真係超搞笑超可愛606

yes 一聽就鍾意

今次隻碟D歌泰民用好多假音唱
好鍾意佢假音唱好飄逸輕柔嘅感覺

佢咬走嗰下我j咗好多次
我哋忙內長大了

由SHERLOCK已經開始有色氣
依家直頭係一秒天使一秒禁欲

次次睇親呢條一秒變SEXY真係唔知佢點解可以咁快變到

Criminal翻譯歌詞
韓文歌詞來自melon

La la la la la la la

我知道你有害
那眼神和動作
好想擺脫你
但是被洗腦 只能點頭認同

我不討厭你的說話令我的雙腿不由自主舞動
我從最初就不想否認注定成為你的事實

*優雅地傷害我的罪犯
沒關係 你安慰我就不會難受
OOH 和你的命運綁在一起的我
痛苦到無法呼吸不過讓我著迷

#優雅地毀滅我的罪犯
Not okay 我嘗試搖頭
Ooh 漸漸被滲入更深
當我陷入的瞬間 我從此不再純潔

那叫做”「你」的病
吸引著我令我動搖
在你孩子一樣的樣子背後
相反的模樣讓我心寒

我受傷裂開的心滿是你的指紋
我握著你的手刺傷我 我的手從此變得骯髒

Repeat * #

La la la la la la la
吞噬我吧

Repeat *

優雅地毀滅我的罪犯
Not okay 我嘗試搖頭
Ooh 漸漸被滲入更深
不願擺脫寧願毀滅所有的我

終於做好哂野坐定定開mv睇
個theme 好正
(雖然ltm 幾時都咁正)

同SM mv翻譯有D出入
我覺得SM個翻譯仲恐怖同變態
就算比criminal摧毀都一副心甘命抵仲要有甘之如飴嘅快感

佢唱得好有FEEL
係我詞彙匱乏帶唔到嗰種感覺出嚟

我想知邊個作詞
首歌令我諗起以前睇過一部電影
係講一個一無是處嘅男主鍾意左個中學時期嘅女神
綁架左女神困左佢喺狗籠之後先知個女主係變態殺人狂
但係個男主比個女主影響下殺左發現佢綁架人嘅同事
最後男主比女主困返入狗籠轉頭甚至折磨到殘廢
只要女主對佢有少少憐憫就好似隻狗咁舔女主隻手

作詞人叫danke

佢嗰啲既痛苦又享受嘅表情睇到我

唔知大家有冇同感就係睇佢表情同歌詞夾到好似睇左場戲咁
泰民係咪睇左好多戲做參考

呢個位我都勁鍾意
張gif應該調左色，mv呢幕佢個妝蒼白d，更加表達到果種頹廢滄桑受虐但有一絲享受既感覺

痴線，（淨係講mv效果）上首want我已經覺得好出色，d色調剪接燈光cg換得好精彩，係咁重睇，估唔到今首又係另一個層面，好多幕我要較0.5速去欣賞，連李泰民既表情都要細心睇，真係好高級

回個神睇返，淨係第一句lalala個李泰民已經唔係好明點嗌第一句la同第二句la得一個抖氣位炸喎？

WANT用影像 視覺效果去表達 好出色
歌詞 服裝 拍攝角度 表情 肢體動作都好配合
WANT裡面喺泰民背後嘅聖光 十字
顥得佢高高在上 好似上帝咁 主宰一切
又好似魔術師 話要有乜 就會有乜
佢嘅動作都係不慌不忙
眼神又有啲似有還無咁觀察緊你
挑起你內心嘅慾望

就係喺第一句LA同第二句之間個LA叫李泰民
跟住叫熟咗個拍子就識咖喇

蛋堡絲會唔會有泡泡翻譯grp我d bb級韓文真係睇到到喉唔到肺

終於申請左bubble(之前一路都未搞清楚成個lysn既運作)
想問下bubble又係點運作

民民勁嗲勁可愛

李泰民今晚Bubble sweet到傻左.....

溫柔泰講過好似拍拖咁係bubble到sw傾偈 真係會冧死的

推上面search # 태민버볼 # taeminbubble
會有海外飯翻做英文 都幾快有

當佢1:n個人 會群發d msg send下相啊 send下錄音咁

佢勁識撩女仔！
三更半夜send錄音 要人點訓

二哥首crazy同泰民criminal都係斯得哥爾摩症候群患者

真係痴晒線，琴晚聽完手指都捲起晒

其實個人黎講又想睇佢講多d野，又唔想搞到成個氛圍俾fans(包括我自己)無限ff（仲未計當中一定有私生同毒唯），好糾結既感覺有無人明

之前淨係見到d飯係度好似我地咁嗌救命無內容再睇下先，thanks!

SM快D安排泰民宣傳同簽售先得架
出左首歌後面又靜晒咁想點
明明泰民cb先點解上sketchbook係superm😒

好sweet真係

一起身返工上嚟就見到咁熱鬧
我仲未睇BUBBLE呀
真係辛苦哂佢喇咁夜仲要做嘢

BUBBLE翻譯我都想做
但係我驚有時做緊嘢睇唔切唔夠快UPDATE
而家都係靠睇多啲佢哋啲LIVE同譯歌詞練習

之前有開個PHOTO EVENT
3/9-6/9喺指定地方訂碟就可以參加(好似係
詳情係點冇睇到
應該係代替簽售?
而家好多都用VIDEO CALL代替簽售
見過其他團啲片 都幾過癮

係喎
唔記得疫情搞到冇左簽售..
咁都要快D推下宣傳啦
同期CB人地個個都出晒LIVE STAGE
泰民THE STAGE幾時出呀

加油啊
我係twitter搵到了～見到海外飯個個都話begging taem to friendzone them真係好好笑全世界窩窩感受都一樣！！

民民今日錄sperm sketchbook，唔知會點安排佢promote solo

一齊錄埋咪好囉,等佢唔使走多轉

原來今個星期銷量都好多人瓜分

有機會，但我想分開兩集感覺如果同一集既話solo果part得好少，雖然平時都係幾個歌手同一集

最好SUPERM有咩行程泰民SOLO宣傳都一齊做埋
反正都要去點解唔可以一齊做啫
SM唔係咁大細超要佢幫SUPERM宣傳自己SOLO唔做得宣傳

新聞 || 200908 #泰民 正規三輯回歸同時國內外排行一位，「歷solo男」實力認證

SHINee泰民在回歸的同時佔據了各種排行榜的首位，力證「歷solo男」的力量。

7日公開的泰民第三張正規專輯「Never Gonna Dance Again：Act1」在「iTunes top專輯」排行榜上，登上了美國、加拿大，阿根廷、巴西、智利、哥倫比亞、哥斯達黎加、秘魯、厄瓜多爾、芬蘭、挪威、俄羅斯、沙特阿拉伯、阿拉伯酋長國、印度、馬來西亞、巴林、越南、泰國、哈薩克斯坦等全世界20個地區的第一名。

同時，這張專輯在hanteochart，yes24，hottracks等韓國國內唱片排行上佔據了日排行第一，在中國最大音樂網站QQ音樂數字專輯銷售排行榜、日本line音樂專輯「前100排行榜」上也佔據了一位。

另外，歌曲'Criminal'公開後，不僅在vibe、geni、bugs排行榜上名列首位，而且在主要音源排行榜上也名列前茅，再次確認了泰民的火熱的人氣。

在這次專輯中以'Criminal'為首，'Black Rose'、'Strangers'、'Waiting For'、'Clockworks'、'Just Me And You'、'Nemo、，日本發表曲'Famous'的韓語版，包括solo專輯'2 KIDS'在內共收錄了9首歌曲、充分體現了泰民多姿多彩的音樂風格。

FR:李泰民吧 / By_馬馬

香港SW唔爭氣！

其實係成日都冇人提香港
噚晚香港itunes專輯榜第一名係泰民

有能力嘅話買多幾隻 或者入錢買不運回
streaming utube一樣都不能少
每次cb出碟出歌都係咁重要

tmrwmagazine訪問
又係一個超高質嘅訪問

今日銷量冇影
sm係咪冇貨

佢哋係次次都印得好少 跟住出貨極慢

次次都係咁..
其實佢地係咪咁睇小泰民驚賣唔去先印咁少

閃閃都係啦
sm應做嘅就唔做 唔應做就做哂
走去同泰民開抖陰account

唔好同我講乜嘢tiktok同抖陰係唔同
兩個都係同一條腸出咖

即刻買多佐3隻

其實SM可唔可以做下RESEARCH
次次都印咁少
首日破完紀錄第二日就冇貨賣我覺得好ON9

有做就唔會搞sperm出嚟啦

其實師妹團今次都有大賣
Sm 唔識睇數據架？

泰民基數坐低都可以印十萬啦
有咩理由尋日出左5萬7今日上唔到日榜

criminal入咗melon 24hits

好多亞洲地區都無list到，日本新加坡菲律賓呢d無可能唔係第一

好感動

兩團同時飯緊

日專啲抒情歌好好聽鐘意1000年 kisskisskiss同fire

日本佢地兩隊都勁紅
不過唔係飯佢地可能唔知
聽過話係男團係日本最紅係東神閃同pm
女就kara少時
我鐘意少時都覺得Kara個陣日本市場仲勁過少時 無記錯嘅話kara好似係最早上東蛋嘅女團

終於有VIDEO CALL EVENT
會買碟參加嘅SW祝你好運

當年SM用閃打日本市場嘛，仲打住東神師弟名號日本出道
佢地hello完左宣傳就去左日本年幾先返返去韓國
不過初期日本發展都唔多好
係之後emi比環球收購左先叫發展好左咋

🙈

一見到蟲蟲就少女叫
好想保護佢我唔驚蟲蟲

計埋港台33個第一
澳門第二

DnE同泰民都cb，忙死你

掂呀

sm真係好on9 又忍唔住要講
點解係都要撞呀

仲有我想問點解唔係賣碟同音源同周CB STAGE
要隔一周又係咩玩法?
仲要SHOWCASE都冇

好可愛啊b～～～～～～～～
但我保護唔到佢，我決定同佢攬埋一齊驚蟲蟲

民：今次隻專同「下次」同「下下次」隻專都有關聯

絲打好奸呀
信泰民得永生
佢講得嘅都會係真 真係好期待

日專都有好多精品
快歌我鍾意BREAKING NEWS
GET THE TREASURE
BURNING UP
MR. Right Guy
(btw呢班仔仔可以由探討好豪Mr. right guy裡面嘅低音去到變少女唱MR. MR.)
抒情歌就鍾意365 Diamond Sky Run with me

Get the treasure唔知仲有無機會見到佢哋唱呢首歌
Diamond sky會唱，但一定喊

(btw呢班仔仔可以由探討好豪Mr. right guy裡面嘅低音去到變少女唱MR. MR.)
👆🏼幾時既事

個人取向日專同演唱會比較岩我口味，得閒拋d正歌上黎先

其實我鍾意佢地韓文歌多D
每隻碟都好有獨特性同埋音樂性會豐富D
同埋佢地玩CONCEPT又係玩到癲
反而日本碟風格好似冇韓專咁強
比較易入口

日專啲歌又係好正
本身好鍾意Colors of the season
之後去日本睇二哥離開咗之後第一場演唱會
開場歌就係呢首
啲歌詞又好應景
之後每次聽呢首歌都好有畫面

泰民點解可以咁好咁可愛
頭先直播講咗好多英文
又話自己英文唔好 傻啦
我會學好啲韓文嚟調戲你咖喇唔駛擔心

一聽返以前D歌就會諗起二哥
我依家仲成日記得佢講selene623唔係講緊閃同fans嘅距離
係我地依家嘅距離真係同個月光咁永遠都捉唔到

唉 GTT應該難啲

17年日巡嗰陣淨係聽過錄音
唔記得係第幾場 希望冇記錯細聲
佢哋講緊得珉豪可以發出呢個咁SEXY嘅低音
跟住其他幾個喺度試
珍基發出好似鬼神一樣嘅怪聲
跟住唔知點解講吓講吓變咗少女聲講
MR. MR. MR.RIGHT GUY
然後就唱MR.MR.

唉 GTT應該難啲

17年日巡嗰陣淨係聽過錄音
唔記得係第幾場 希望冇記錯細聲節
佢哋講緊得珉豪可以發出呢個咁SEXY嘅低音
跟住其他幾個喺度試
珍基發出好似鬼神一樣嘅怪聲
跟住唔知點解講吓講吓變咗少女聲講
MR. MR. MR.RIGHT GUY
然後就唱MR.MR.

原來佢開抖陰係想做challenge

SM唔搞宣傳搞到李泰民要自己諗橋宣傳咁不安
明明李泰民SOLO CB先但係上SKETCHBOOK唔係宣傳自己SOLO
真心嬲到震
如果真係SUPERM咁重要做咩要推泰民出黎先
依家出左隻碟又咩宣傳都做唔到又要宣傳SUPERM
咩道理呀!!!

吓 好心分吓莊閒啦

我睇完嗰個con之後逢聽the colors of the season都會喊

自從zico上年整完爆紅之後而加好似個個都會搞 變到好似例行公事咁

真係好無語
泰民CB先點解佢上SKETCHBOOK唔係宣傳自己SOLO先而係SUPERM呢?
SUPERM要宣傳咪等佢23號CB先做囉
有咩理由都未CB就咁多行程CB左嗰個反而冇仲要去幫未CB嘅宣傳
係咪食左屎先諗得出呢D計劃?

好嬲好心痛比sm蝦都唔講住，仲要比私生騷擾⋯⋯
然後佢選擇「逃跑」到lysn問我哋有無事⋯⋯
究竟佢係有幾咁溫柔點解要佢受埋d咁既委屈
公司稍為公平對待佢嘅話，成績一定比依家更好

我覺得佢係見SM冇幫佢宣傳想自救

你哋好勇敢，仲敢去果場演唱會
我到依家都淨係敢睇dvd一次之後就封存左，之前嗰啲演唱會先會係咁重睇⋯⋯

我諗緊佢係用咩心情去錄節目就心痛到爆炸

始終韓文係佢哋最熟悉嘅言語
淨係講歌詞理解都易好多
佢哋啲日文歌好多漢字 對佢哋嚟講有一定難度

我覺得去到FIVE嗰隻碟終於有啲火花
捉到路咁樣

有時真係唔知SM想點
放養到咁嘅地步
SM唔值得擁有泰民

仲衰過放養
依家唔只唔理佢SOLO仲要佢做SUPERM宣傳先喎
想像下佢係咩心情?一定好焦急又好不安啦
真係嬲到喊

其實SM點谷Superm都冇水花架啦
係咁出歌又拍呢樣個樣
咁樣晒資源真係好咩?
本土同歐美都冇反應
我見到佢地淨係覺得佢地夾唔黎
好想睇李泰民solo stage 好想閃快d cb

話口未完佢又出SPERM啲片
一首先行都搞咁多花臣
泰民而家出咗碟都可以咁靜
而唔係打鐵趁熱 做多啲宣傳 上吓節目
佢係故意唔咁做係唔係?
做開生意冇理由唔知應該點做

都係嗰句 SM唔值得擁有泰民 連帶閃閃都係

打歌stage仲要下星期先有
Criminal呢首歌配合埋舞台一齊睇效果會加持
唔明SM諗乜

真係痴線
撞期都算啦仲要自己冇宣傳反而要去宣傳另一個團
SM係咪想逼癲佢呀?

次次泰民cb都有showcase live睇今次冇
都唔知係咪因為superm搞到佢冇時間準備
見佢superm宣傳仲多過自己solo真心灰

係人都睇到吃力不討好
係SM死都唔認衰繼續去
SOLO冇呢班人綁手綁腳
即刻有返佢嘅特色 作品亦都好有深度
閃閃幾個一齊咁耐 有哂默契
佢一講閃要CB 個樣開心到對眼都識笑咁
同閃一齊嗰陣同埋SOLO嗰陣
睇得出佢好享受 有好多大計想做
咁辛苦終於出到隻碟 竟然係咁樣
我見到都好辛苦 又唔知可以點樣做
喺TWITTER淨係識講要支持佢 要聽SPERM啲歌
成日都話佢開心就好 淨係識粉飾太平
大家都係一家人呢啲大道理
而家SM係要撐SPERM放棄泰民
佢喺SPERM個LIVE攰到咁樣
我點樣支持SPERM落?

SPERM出嘅歌毫無內涵
上次THE STAGE個花絮真係冇心機睇
一首咁普通嘅作品
由首歌去到MV同表演
真係冇乜嘢值得探討嘅地方
班人嘅水平又唔同 但係又做唔到互補
佢竟然仲可以整九百幾樣嘢出嚟
相反泰民今次隻碟咁正
要做嘅話大把可以做

唉 覺得自己好廢 乜都做唔到

泰民撒嬌話想多D人聽
我覺得佢好無奈又無力
明明放左咁多心血落隻碟又咁遲先cb到
但係呢幾個月D行程全部都係宣傳superm咁
如果係兼顧唔到咁我寧願泰民遲D cb
都唔好搵個期攝但係佢做唔到自己宣傳反而要去宣傳superm
咁樣真係好折磨
點解可以咁大細超

瞓覺時間都冇 SPERM又咁多嘢拍
除非一日有48個鐘
如果唔係佢根本冇時間搞自己SOLO啲嘢
唔怪得之佢成日都話拍嘢
我知道真相係咁真係忍唔住屌出聲

我好多謝SM俾咁多空間佢創作 做佢想做嘅嘢
但係唔該佢配合吓幫吓手
唔好要我咁陰謀論覺得佢名義上俾泰民空間
實情係想人哋出雞自己出豉油
乜都唔駛做坐喺度收錢
拎埋拎埋啲錢去捧第二個

仲因為咁整親隻手
跟住都冇得休息 要走去拍SPERM嘅綜藝

好想租架車喺SM門口兜圈同佢講
我真係好唔鍾意SPERM呀 阻Q住哂 快啲解散啦

表示非常認同
對唔住我自首想俾正皮手殘hi咗去負皮

btw我覺得今次呢隻碟係泰民solo以嚟最啱我口味嘅album

Sidetrack一下
未訓嘅幫手report呢舊垃圾

要啦，好似隔離公司唔知邊團既fans咁

當時日本吉祥寺tower record有個STAFF
喺佢哋嘅專櫃寫咗一段說話
我覺得安慰咗我

話哂佢哋已經變咗好多人生活嘅一部分
好多人都有個疤痕喺度
難過唔緊要 走唔出都唔緊要
唔好強逼自己唔好唔開心 要振作 咁樣更加辛苦
想喊就喊 想笑就笑係最理想嘅狀態
之前都講過
希望大家都搵到
或者感受到自己用咩方法可以抒發到內心嘅不安同悲傷

REPORTED 佢嚇親泰民喇DKLM

不過我相信佢唔係第一個
亦都唔會係最後一個
祝佢哋全部NMSL

真心想問吓有咩渠道可以搞
咁樣真係唔係辦法

明明次次都覺得已經好好
點知下一次又更加好
佢真係無極限
今次隻碟成個flow好流暢
冇一首歌俾人感覺係唔適合 用嚟湊數

SW一架 EXOL一架 貼banner巡遊瘋狂兜圈

其實諗諗下SM勁似心理變態
延期之後夾硬zip個期俾泰民solo
撞晒d&e都算啦
仲要係咁谷superm首歌 一日出勁多個version既YouTube
但又照俾泰民出solo
成件事就係容許佢做但又要夾硬將佢肉體擺去superm到
呢個仲唔係心理變態？？

分分鐘可以聯合隊野入面三個團既飯每個團一架車齊齊抗議

變咗花車巡遊咁
夠哂話題性 應該會引起到關注

都係嗰句
佢搞SPERM出嚟都知佢神經失常
好想拯救泰民

上面太長唔quote了，多謝你嘅分享

Tower records d staff真係好有心思，間間都好似有真sw做員工咁，每次有新野出佈置介紹推廣都做得好好，估唔到二哥既事上都咁有心

鐘永遠係我哋心裡面，其實睇所有有佢嘅嘢我都叫做無乜問題，睇佢地四個回憶同鐘鐘既點滴都可以笑住喊住咁睇。只係果場演唱會真係太虐了，諗起崔米諾點樣聲嘶力竭咁嗌鐘鉉、四個人著白suit企咪，正中間係玫瑰花⋯⋯淨係諗起已經
睇到呢一幕幕sw已經咁傷心，而佢哋四個既痛比我哋大十倍百倍
我都知諗呢d無用，只能將情感化做支持繼續同佢哋一齊行

所以和議租車

放埋d即影上黎先

想喊

真
睇live嗰時佢今次嘅語氣完全唔係平時啲話
我出左新歌阿請大家去聽下~咁
幾乎冇見過佢嗲住咁講 希望多啲人聽 聽一次都好
好心痛

可惜SM diu極唔化
愈搞愈大 幫班細佬草人氣
阻住李泰民條路

唉 大家快啲睇多幾次MV 搵埋親朋戚友睇埋一份買左melon既大家努力聽 有錢出錢 有力出力呀！

超級認同你話SM心理變態
正常人都唔會諗到呢D變態操作啦係咪呀
Superm月底先cb有咩理由要泰民跑佢地行程先過自己呀？
你話兩邊一齊做最多辛苦D啫
依家係人有佢冇喎
明明兩邊佢都有份
根本係折磨緊佢精神囉

泰民cb睇下閃三個哥哥又睇live又送餐車又上ig幫泰民打氣
Superm有幾邊個幫泰民出過一句聲post過一張相？
連唔同公司嘅Ravi都會出ig啦superm又做過d乜?
「隊友」喎
明唔明點解我地咁憎superm呀！

強烈和議租車抗議SM虐待泰民

所以果陣喊到眼腫

見到ltm 咁真係戥佢辛苦
雖則話做藝人越多機會曝光越好
但佢就好似付出同收穫不成正比咁
Superm 係咪要等有人入伍先完

嗰場con真係由頭喊到尾
Diamond sky個大螢幕係鐘鐘啲part 同畫面
大家share紙巾 喊到扯晒哈

但係又驚整架車喺sm門口兜
會對泰民同閃有不良影響
唉 唔想搞到佢哋 令佢哋有負擔

淨係寫標語叫SM重視泰民solo應該冇咩問題
真係好想幫泰民

係呀 每次都好有心思畫紙板
出韓文碟佢哋都會佈置得好靚

好矛盾 好想做啲嘢
又驚會影響到佢哋
令佢哋承受壓力

唉我哋係海外既更加無從入手⋯⋯
有無得同韓飯comm下？kin大神果d，其實佢地應該都好著急架啵，會唔會有咩可以嚮應下
寫下標語掛下路燈好似宣傳咁都好丫

感覺聯署聲明已經冇咩用
惟有諗啲可以catch up到人注意嘅方法
連sw都要幫手拎錢出嚟做宣傳
sm正一大仆街嚟

對住個mon睇都喊到痴晒線啦，仲要現場
完全唔敢睇飯拍，d喊聲真係

最好set好哂計劃再同佢哋傾
佢哋都好緊張
如果唔係唔會搞咁多優惠同送禮物

睇到拎錢出嚟，我又要感嘆下環球爸爸係閃出the best from now on果陣舖天蓋地嘅宣傳同慶祝，各大報紙頭版，五個日本巨塔，諗起都好感動
Sm做返個人ok？

鐘意泰民咁耐第一次見到佢咁焦急同無助
之前SM對佢態度都唔係咁嘅依家發生咩事
好似由得佢自生自滅咁
同公司其他人都cb都會宣傳下丫
但係泰民真係接近0喎

其實睇返今次CB數據
泰民真係會生金蛋嘅雞黎架
SM唔做野佢銷量音源MV VIEW全部破晒自身紀錄
稍為有少少腦都知應該投資落邊個身上啦

其實都唔係第一次，day and night sm都無心幫佢搞
依家用埋個垃圾團拖佢後腿

我意思係第一次見SM對佢咁完全無視
李泰民係咪得罪高層

主要諗到呢三方面

1) 計劃混亂
2) 態度消極
3) 資源亂投

2) 態度消極先係一切嘅主因
出完2KIDS唔宣傳都仲可以藉口話係先行
出埋主打都唔宣傳真係好過份喎
但係又日日要佢幫SUPERM宣傳
咁樣算唔算係冷暴力緊佢

考慮方案
1. 指出問題，寫聯署信
👉🏼個人覺得成效係無乜，但又好似需要比公司知道佢壓榨緊李泰民

2. 出宣傳，例如地鐵站poster，路燈標旗，banner
👉🏼呢個應該係最易，同埋海外飯都有fund raising，其實佢哋諗住點用？幾時用？我哋可以點配合？

3. 租廣播車
👉🏼做宣傳定抗議都可以，要搞既話內容比韓飯搞都得，幾幅圖好簡單

如果propose左比韓飯而佢哋有行動，我哋港窩（lol咩term黎）都可以籌錢？但點樣有效率地招聚sw？聯合中飯會唔會易d？起碼佢哋有打榜組有平台有組織

散飯一個，真係唔識

【xportsnews】[泰民主打曲《Criminal》舞台12日THE STAGE初公開]TAEMIN THE STAGE是能夠享受各種泰民新曲舞台的視頻內容，將於12日晚8點通過YouTube SHINee頻道和NAVER TV SMTOWN頻道首次公開主打歌《Criminal》舞台，收錄曲《Black Rose》和《Nemo》的舞台視頻、採訪視頻、Making Clip也將陸續公開。

特別是主打歌《Criminal》的表演中，泰民和世界級的編舞家繼《MOVE》、《WANT》之後再次合作，著名編舞家Kasper也參與其中，配合概念化歌詞的故事情節，靈活運用繩子的舞蹈、生動的動作等，展現了泰民的超強表現力。

12號卡c栢
12號前sm想點樣看待李泰民？

btw咁姐係合作既係小春囉，咩料加karsper個名入黎而唔係小春呀

有冇人可以幫手聯絡下中飯韓飯,大家盡做

我都估唔會係加士伯編啦,搭單咋

嬲得滯去左YOUTUBE留左個COMMENT鬧SM
要比外國FANS都知道下SM點對泰民

我可以問吓韓國朋友點樣聯絡到韓飯
美國嗰邊我之前有INBOX過 但係冇應過機
我會再搵另外嘅組織去做
可以再搵吓阿拉伯 或者其他地方嘅SW幫手

1要配合埋2或者3去做
咁樣會有NOICE啲
同埋要有1做SUPPORT

強國嘅話可以試吓同ACE聯絡

唔該晒呀蛋堡絲打
SM真係令人R晒頭
泰民既然7/9 VLIVE都講左已經拍好THE STAGE
點解又要12號先放出黎?
CB STAGE又要拖 THE STAGE又要拖
下下都拖
拖得兩拖咩NOISE都冇晒啦

咁我放工搵下ace同民吧

HK邊到有得買計album sales嘅碟?

我自己平時上YESASIA買
但係CD Warehouse HMV買都應該計

再CHECK返見到話CD Warehouse個計落香港銷量
一係跟站訂/上YESASIA買
我肯定YESASIA係會計落HANTEO

今日已破7萬

補返今朝銷量

明明小春都有份編 但係kasper ig 淨係落自己個名

咁仆街嘅佢 彈開啲啦
小春真係好勁Rino同小春都好正

一開始我都話唔信架啦
想做泰民編舞咁易嘅咩

係小春就太好喇
好想睇LIVE呀 一定好正
但係SM唔肯放泰民出嚟

李泰民回歸
專輯概念：李泰民自己構想的
導演：李泰民自己涉外的
造型師：李泰民自己的
宣傳：李泰民& 李泰民飯

SM：拖後腳

駁唔到
佢淨係識收錢養肥自己同埋搞屎棍

7點有Clive

Vlive 呀

呢個唔pin對唔住自己

仲有vlive都要自己開live同fans講
真係好心酸

究竟李泰民係咪one man band

呀b個live心情幾好，我都開心返
大家都唔好咁嬲咁灰啦，一齊為佢加油～

係咪有溫流哥喺度安慰左佢

聽日有練習版版本criminal!!!!!
泰民well done!!!!!
SM鍾意keep起live stage由得佢keep
我地睇你練習!!!!!

永遠都唔知間公司係做過啲乜

無聽錯既話，民民講24小時內破100萬view就拍個costume版本

正呀！！！

“公約：明天上傳的練習視頻一天內一百萬播放量的話穿睡衣拍criminal ，官方MV播放量一千萬穿短褲+露臍T

泰民說明天會上傳練習視頻，固定鏡頭版的，如果上傳24小時之內播放達到100萬就穿睡衣拍攝criminal ，然後飯說200萬穿露臍t 泰民說200萬不行，要300萬，說啥呢，我很害羞的！說自己是寶寶肚子

這時候飯建議不要用練習視頻，用官方MV
有飯說MV播放量500萬的話就穿露臍t恤
泰民說「不行，露臍T…你們這些人，還以為你們很單純呢！原來不是啊！嗯？？ 這麼想看我的肚子嘛？想看？？不行！！ 我珍貴的肚子，我最近也不運動，不行吶～～1000萬，一天內1000萬的話那我穿露臍t和短褲跳”

cr. wb 用字將就下睇

要守護泰民個肚臍

今次cb真係乜都泰民自己搞
連vlive都要自己提fans睇SM究竟搞咩
真係唔明點解會咁

崔珉豪：Baby cheese Taem fighting!
李泰民：⋯差啲讀唔落去

好鍾意佢由好耐以前已經會為mv為制作提出好多idea

怪盜有一個開槍動作,開槍個音效都係泰民建議加落去
其實我覺得泰民同二哥都好有做producer嘅sense
今次隻碟我個人覺得選歌嘅風格都比之前統一同親民
同時每首歌都好似有條脈絡連結住
驟耳聽會覺得成隻碟好似好頹廢咁但係又有種夢幻嘅美感?!
真係好明白泰民講話燃燒自己重生嘅意思

好可愛

每日不停loop個MV loop上腦
真係拍得最有feel既一次(泰民自己外涉 拍出嚟果然唔同d)
好想快d打歌呀呀呀
仲要等成個星期

取向狙擊
唔似得SM

關於我哋嘅計劃

辛苦晒啦
如果可以幫到泰民就好啦

我見criminal下面都唔少留言話SM冇promotion
咁我地試下起左個頭睇下有冇SHW想join囉
如果冇都冇辦法
唯有做鍵盤fighter幫泰民說話

都可以呀 我諗吓點樣講先

係superm下面留？
我地都係以事論事姐 superm要屌咪由佢屌
SM咁錫superm 肯定日日捕住啲comment啦

係superm下面留？
我地都係以事論事姐 superm啲飯要屌咪由佢屌
SM咁錫superm 肯定日日捕住啲comment啦

係咪搵咗支那個邊？
佢地人多啲又有組織 行動力應該大好多

好呀，盡量幫泰民發聲
做得幾多得幾多

梗係唔會喺superm下面留啦
費事幫佢加view
係要留都去泰民度留啦

冇錯 而且廢事俾人話撩交嗌 雖然我都想挑機
但係唔想令泰民或者SW俾人話

嗯嗯

岩岩補返民民d live
黎緊有五條the stage
民民會補拍dance ver
今日有mv making of睇有豪豪既應援車同聽到珍基把聲係鏡頭後面
今日銷量挨近8萬喇
聽日有dance practice睇24小時內一百萬views加油！
民民好乖已經去咗瞓覺
民民好叻敢係直播（溫柔地）鬧私生
都好值得開心
大家一齊加油

Good!即係有SW已經做緊野
證明唔係得我地FF

辛苦各位

因為大家都知SM係唔會做嘢
真係唔可以慣 縱到佢慣哂
明明呢啲應該係佢做
點解要自己公司嘅歌手同FANS幫佢做埋
點講都唔通

有SW提議星期五俾個驚喜泰民

好喎

頭先咪話去左youtube留言嘅
有人話我superm promotion唔關sm管
仲話sm其他藝人都係咁
嬲到我反問返佢咁sm就可以唔幫泰民宣傳?
咁我地係咪更加要做D野幫佢先
明明係SM失職點解仲可以幫佢搵咁多原因
係咪被虐狂呀

叫佢睇多幾萬次criminal啦
個內容講緊佢呀

可惜SM唔係虐佢係虐泰民呢
條友都on99

做乜咁傻
YOUTUBE好多黐線佬咖
SM對其他藝人係咁就等於冇問題?
好心唔好將唔合理嘅嘢合理化

BTW有人估SM專登試吓FANS嘅能力喎

如果係真嘅話 SM真係好無聊
好心唔好搞咁多嘢
今日又唔知搞咩學院(唔係好記得 真係屌出聲

測試fans嘅能力？咩能力？爆樽能力呀？
泰民比左咁多心機落呢隻碟搵佢黎測？冇野呀
講得出呢句話嗰個係咪白痴？

我都諗住donate錢去YouTube ad

呢個TWITTER有時會POST GENIE聽歌LINK出嚟
大家可以撳入去聽 有得佢播就得
停咗再撳PLAY 聽到次數到0為止

暫時未有 之前同加油絲課咗金去俾美國嘅SW搞UTUBE廣告同打榜

有嘅話會再擺上嚟

sm都有死忠
其實只要係sm任何一家飯都可以搵到十萬九千個理由屌鳩sm

原來superm下面都好多sw叫人去睇criminal
（（第一秒就pause咗無俾view佢

雖然依家做好似幫唔到criminal cb好多
但係泰民仲有act 2要出
唔可以比SM再咁對佢

總有啲白癡人諗到藉口幫住sm 真係cls

views已經過咗400萬
希望今日破到500萬
今日仲有practice video 大家一齊加油！

我都去youtube留多次言
叫SW盡可能share mv比其他kpop fans睇
因為好多fans都唔知泰民cb左

睇到D comment真係好多SW都唔知佢cb
完全冇通知

啱呀,之前D MV雖然鍾意但係都會覺得有D位可以挑剔或者唔鍾意, 但係今次真係最正,D畫面表情同動作都好有feel完完全全享受緊一件藝術品咁

路人唔知都算
sw都唔知佢cb 真係離譜咗啲

有份製作係唔同啲
佢了解過成個concept至做

講真好多老飯都唔係成日捕住佢地有咩新消息
SM又消極不作為
真係唔知/慢幾拍先知都唔出奇

其實如果PROMOTE多D就算係路人都可以入坑變FANS
見COMMENT都好多新入坑(唔入坑睇埋MV都可以加VIEW)
所以我諗YOUTUBE落廣告都可行

不過有人做咗我唔想做重覆嘅嘢
都係sm on9嘅錯
舖天蓋地宣傳嘅sperm一啲noice都冇
fans反應都好冷淡

噚晚同人傾開
其實大家都覺得泰民solo嘅style同形象好特別
唔敢講攻美成唔成功
不過點都會有睇頭過sperm

K-Pop Icon Taemin Talks “Criminal” and His Cinematic Vision

十年前嘅相好可愛

有個SW話點解佢日日都收到SUPERM TEXT但係泰民一個都收唔到

BTW我喺YOUTUBE個留言上左熱門
證明都幾多人認同要SHARE個MV出去

btww有冇人聽知道2:45~3:00 類似news report嘅嗰段講緊咩淨係聽到咩victims之類 有少少好奇

見到個名咁香港都估係咪呢度既絲打

見到dne都係琴日先錄認哥，希望我哋民民下星期都多返d消息

Lysn張相好靚仔好可愛唔知係咪去錄dance ver mv呢

今日發生左一件好開心嘅事
第一時間諗起閃
閃好似係我lucky charm咁
差D喊左出黎

為你開心
同閃互相守護係一件好幸福既事

RARE TAEM黎喇！！！

久違既個人行程上班圖

下星期四
爸爸沒睡著
改版新綜藝～

可愛到呢 全程笑住睇
但去到佢睇返SHINee舞台
同手機上嘅哥哥們影相我就開始眼濕濕

撒嬌版criminalㅇㅇㅇ

點解可以將criminal跳得咁可愛

依舊係五個人❤️❤️❤️❤️❤️

好叻，估唔到佢個奄列咁成功
好期待下集，訓醒素顏taem

岩岩電台有提到：
Criminal中間那段新聞播報聲，泰民說是用英語韓語各種版本錄的8種聲音合在一起的，播報的內容是犯人和被綁架的失蹤者一起被發現，失蹤者呈現出斯德哥爾摩症狀的新聞內容

另外好多tmi：

Act2大概在11月左右出

飯問泰民那麼怕蟲子，現在自己住，遇到蟲子怎麼辦
泰民說，到現在為止還沒遇到過蟲子，以前住父母家的時候大概是離江和公園近，所以一直有蟲子，現在住的是高層，蟲子進不來，雖然有時候可能會有蟲子乘著電梯上來

泰民包裡會帶的東西：雖然可能會有點搞笑，但是會帶內衣、手腕受傷了所以會帶保護帶、香水、口罩、ipad、手部消毒劑、洗手液、錢包

Cr. Wb

自從二哥走左我已經半脫飯左兩年幾
今年先叫開始放下左重新投入閃閃懷抱
估唔到好似神蹟咁賜我好運

以前遇到咩事諗起閃就撐到落去
佢地真係我守護神

唔係呀，啱啱食完飯返黎
等緊泰民個練習室片呀！
係咪比SM食左

新聞果度有另一個譯本：
民：是關於斯德哥爾摩症的。我聽說他們把新聞加速了8倍。原來想用英文，後面討論以後使用了韓文英文混合。

我見佢尋日VLIVE話想自己開個ACCOUNT
簡直非常好
自己想幾時開LIVE都得唔使用SM個ACCOUNT!

CRIMINAL歌詞有一句SM字幕寫係「全部摧毀吧」
RADIO訪問話係「更加摧毁我吧」
另外我見有韓飯REACTION係話「逃亡」
SM連自己翻譯都譯錯

唔怪得有d翻譯係"逃走吧" 有d譯"更摧毀我吧"
原來真係特登講到咁含糊
p.s. 仲等緊practise video出 好期待

ELLE Korea

幾時出練習室呀

上面張相佢個樣真係好詭異，嚇死人咩🙈

我估十二點應該有掛

就講就出

TAEMIN 태민 ‘Criminal’ Dance Practice

最尾ending後彈下彈下咁笑太可愛啦！

都話泰民唔會呃我地啦

係咪去完電台之後拍呀？

未感嘆完又比佢可愛到暈左

有無人都鍾意1:46果個踩點fing頭位其實我由第一次睇個mv已經好鍾意呢part，但睇咁多reaction都唔覺有人講

似啦，點解佢咁好架本來仲想鬧sm洗唔洗夜到搭正12點先出dance practice，但見到泰民呢個裝束就知佢係排好晒行程特登拍比我哋即晚upload

Fing頭同好多轉身食啱晒個beat
佢會唔會暈架😂

一take到底冇剪接
最尾企唔穩
呢D真係名符其實練習室版本

真係可愛到暈

仲有1:01個度民民企唔穩 但係好專業咁繼續落去
1:46個part我睇mv都好鍾意！好有氣勢咁行出黎好震撼 成首歌每一part既踩點都係岩岩好，民民真係準備左好多畀我地

每次睇佢跳舞都有種淨化眼球嘅感覺

J死我

都仲係覺得咬手帶嗰到最Charm

我最鍾意係bridge成班dancer圍住
好似拉佢落地獄又稱返佢起身咁
完全表現到沉淪但係又無力反抗呢個氛圍

尾段chorus高潮無論編舞定ad libs都好精彩
好鍾意呀！！！！！！！！！

我最鍾意T pose同埋咬手帶兩部分
佢成個人已經融入咗喺首歌裡面
個dancer揪起佢件衫嗰陣佢好似貓仔
2:53開始去到最後好激 所有嘢爆發哂出嚟咁

最尾段chorus每唱到一個假音都要轉圈
睇到都頭暈仲要有勁大動作前後踢腿
諗下dancer都喘晒氣泰民仲要唱

好期待live stage，點唱呀大佬

所以佢真係好努力 好犀利
而家mv同練習室版輪流睇

佢話想用抖陰玩challenge,邊個位可以比人玩呀大佬

不過頭先睇完佢都唔算好喘
唱到嘅放心

好奇男女比例
女的like 男的dislike

SHOW CHAMPION事前投票已經開始!!!
喺idol champ app登入然後撳vote
碌落去會見到show champion vote
撳入去就可以投票

每日可以投三票
投票喺星期日香港時間21點59分完結
一齊投投投!!

似乎捕獲巴打一枚

唔想佢用抖陰
不過真係唔敢挑戰 驚變鈣質舞
我都係睇佢跳算

今日係twitter見到，係咪有分韓國區同國際區？
好似睇到韓區泰民領先緊，但國際緊就要加把勁追

其實小春D舞其他人跳係唔好睇
得泰民先跳得好睇
所以玩challenge真係challenge緊人，唔係玩

係

國際版暫時喺第三名

跳得好睇已經好難
何況仲要係泰民嘅舞 珠玉在前 根本係玩死自己

已投國際版
想知事前投票係韓國嗰邊50% 國際50%

小春呀，你編一段3:30嘅歌
前半段要戴手帶跳考平衡力
後半段又大大小小轉身換方向前踢腿後踢腿
雖然知道你一向玩開大動作加力量表現啫
都唔使編到首歌咁難架
依家唔係dance tutorials呀

尾段轉圈轉到cls 見到泰民有下轉成幾個圈
真係跳到好激 全程O住嘴睇片
希望打歌舞台大家都唔好受傷..

冇講 淨係有講事前投票佔20%

50% Digital and Album
20% Idol Champ Pre-voting
20% MBC Music Broadcast
10% SNS

我覺得最後尾係挑戰體能極限
使唔使咁爆
完全係小春style

唔知換伴舞係咪都有技術上嘅考量，今次呢班popping跟得幾好

小春真係睇得出小春同泰民真係好慶幸遇到對方

不過呢隻舞好傷膝頭

呢兩個女dancer都好痴線
如果搵之前嘅女dancer應該跳唔到
男dancer好大隻
拍埋泰民度泰民變得好瘦弱

我都今日先知原來今次隻舞都係小春編
然後睇返段舞 又真係睇得出小春style既舞步
泰民既舞技+小春既編舞真係完美

最後30秒真係痴線
轉圈 轉圈 跳 轉2圈
換邊再跳 再轉多兩個圈
返中間向前踢 轉方向再向後踢
再轉方向 再向前踢 再轉圈
Ending再轉多個圈

我校0.5速先睇得晒D動作

任何人拍埋泰泰到都會變大隻
希望佢可以做食飯泰 食多啲飯呀隻舞咁激烈！！

等我都去慢鏡睇一次先
最尾走動太大 又踢又不停轉圈我都未認真睇清楚

啱啱睇多次先發現
黑髮個個女dancer係請夏個御用排舞黎架
唔怪得之handle到

完全係dance performance level
Not kpop dance

咁佢地唔應機都冇辦法
盡左我地能力就算啦

我覺得隻舞似係去舞蹈教室會跳嘅激烈程度囉

我覺得因為李泰民同back up dancer既level都好高，跳出黎好smooth令到好多外行人未必睇到隻舞痴線既細微地方同當中考驗嘅各方面能力
雖然泰民首首高難度舞曲都俾佢跳到睇落唔難咁，但呢首顯得呢一點更加明顯

好想見到泰民同小春跳呢首

其實我覺得就算SW點努力始終有限
始終fanbase係得咁多可以做到已經盡做
依家係想向SM抗議等佢宣傳多D吸引更多路人聽歌

暫時喺25萬views呢度停咗

MV VIEW都係上得好慢
同期CB已經超過晒

韓飯聯署過 不過sm條pk零反應郁都唔郁
真係幾sad 好想做到多啲

好無力

銷量終於過左8萬啦

見到練習室條片有人留COMMENT話泰民係FIGURE SKATER

NCT MARK同JENO整左個TIK TOK CHALLENGE
真係CHALLENGE

都有義氣過superm

兩個都係小迷弟算係咁啦

MARK都係SPERM咖
係姓黃嗰個垃圾啫 連SPERM隊友啲歌都唔識跳

我知呀. Nct dream 個個都係泰民迷弟
但泰民個陣有代表superm 支持exo comeback (coffee truck)
所以有啲失望superm 其他人無支持番佢

你估個個都係閃咩
所以話superm垃圾就係咁囉

班友仔都唔熟 各有各玩 真點同事關係
而且泰民好識做人

不過 如果佢哋做應援嘅話 又會覺得搏咩 懶熟咁
SPERMNCT係原罪

唔好話nct啦，kai同伯賢？

喺我心目中只有閃先會無條件撐閃囉

如果喺smtown個channel放會好啲
之前move同want dance practice都放喺smtown
得今次係泰民自己拍完
自己up上SHINee個channel
始終會少人知d
已經努力睇緊 好想到100萬睇睡衣版

唔知點解今次cb感覺上泰民好似想獨立於SM咁
除左自己做碟拍mv請導演請攝影師呢D
佢仲想自己開個vlive account(當然包埋閃）唔想用SM個account
練習室片都係自己話幾時upload就upload
好似唔想經過SM做野咁

大家記得今晚有活動!!!!!

今次cb我都feel到 我估都係幾個原因
佢都意識到今次公司0宣傳 掛住谷SuperM
然後可能太耐無cb 疫情下又少好多機會見sw 見佢都想同sw多啲互動 多d開live 傳下bubble 自己開vlive channel唔洗成日經公司用ac

講真 今次cb好多野都自己涉外搵返黎
泰民自己參與度極高 做野既自由度大好多
咁多次既cb中今次概念, MV, 服裝, 造型
我都係最中意 拍得最靚最有feel
(仲心諗做咩今次sm拍既MV突然靚左咁多)
呢方面我係好欣慰既 但今次首周又唔打歌 又無乜上綜藝宣傳
放左咁多心機落個album但知道既人唔多 作為sw都好心up
自己能力唔多 每日叫做盡量刷下view 投下票 買張碟 出分綿力支持佢

想問下大家知唔知香港邊到有得代購TAEMIN隻碟(計入韓國銷量)???

yesasia?

講真SM都唔會再投放好多資源落佢地度
如果係咁嘅話唔經SM自己搞反而仲好
又唔使比間公司掣肘住

希望4閃之後都係自己話返事

啱啱睇咗
會計入Hanteo同Gaon銷量
TAEMIN隻碟$188左右免運費

我知呀，我都用yesasia訂咗唔
其實買兩隻已經免運費

呀仲未整呀～～～～～～～～
戴口罩拍先

今日又一次證明閃係我守護神

三泰民真係真係好靈

如果絲打信任我嘅話
可以跟我團購
今次act1夾埋運費每隻港紙110樓下有一隻
act2我同朋友都會團購
到咗之後會再安排交收

其實係幾灰，連當中迷弟ten都零表示

有興趣

依家lysn個wall好一致好靚希望民民見到會開心
我仲未返到屋企整呀

嗚 係yesasia訂咗先見到你覆

閃從來都係靠自己

act1截咗 act2開嗰陣會同大家講

靠自己就當然啦
但我覺得又唔洗咁仇視其他人既 nct exo個啲都係被加入架姐～
千惡萬惡都係SM呀！

買左兩個版本各兩隻
小卡重覆左

你覺得我有仇視其他團咩
我只係覺得呢個團不過係由唔同團揀人入去
佢地冇團魂/只係會支持自己原生團都好應份
所以唔好錯覺其他團會幫泰民,唔好咁多FF啫

當佢地無到算啦
我唔係好當佢地係一個團

所以唔需要期望佢地會幫泰民宣傳亦都好正常

好鍾意右邊受傷貴公子look

呀b一完左行程就見到我哋個驚喜，一睇到留完言就手寫msg比我哋
認真感動到喊左

手寫信真係好暖
作為sw 佢開心幸福 我就開心了
希望佢可以好好享受cb 唔好比太大壓力自己

見到李泰民有依家呢個轉變真係好想喊
愛係要講架!!!
成日聽到佢表達對成員對FANS嘅愛
身為被佢珍惜愛護嘅人都會感到幸福

국방부 군악대대 상병 김기범 인터뷰 Chapter.3

RARE TAEM第二集view數跌咗好多
你地係咪未睇啊？

佢入面講咗好掛住member
仲睇返以前啲live stage

好q

我一直都搵開代購買 有d本身係sw 衝銷量幫手代購既果d

唉 sm安排不當都真係唔係第一日既事
呢幾個禮拜李泰民 dne superm三團一齊出歌 炒晒車咁 咩公司企劃部planning可以咁差㗎咩
不過咁 既然都放得佢出黎cb 係咪應該俾番少少尊重...
公式sns既update可唔可以快少少 唔好成日慢三拍

其實就打榜周黎講泰民7/9同D&E super m唔同周
唔存在自己人打自己人呢個問題
係SM將super m宣傳凌駕於泰民之上
冷待佢solo comeback又唔宣傳
甚至要佢solo嘅時候走去上super m宣傳節目
先令到咁多SW反感

如果唔係SM咁垃圾泰民都唔使咁擔心同不安

好好聽

次次聽到閃提member個心都會戚住戚住
二哥太早離開只能夠回憶佢

呢個星期泰民出咗碟點知係sperm上寫生簿先
又冇live加持
唔講以為sperm已經出咗碟
sm做開離地撚
不過今時今日仲咁離地就抵俾人插
雖然都知鬧佢係嘥氣
不過好過谷住谷住

佢真係好鍾意sherlock
呢首應該係replay同view之後知名度高嘅歌
連非kpop fans都識
主要係因為表演好吸引

仲有SHINee is back

最嬲真係上寫生簿得superm冇solo
明明上一日先公開晒mv音源下一日就淨係宣傳superm

仲要泰民每次上寫生簿柳熙烈都對佢好好

上次民民彈錯咗，佢仲為咗俾民民繼續唱落去親自伴奏

柳大叔次次望住民民眼神都會變咗猥瑣呀叔
（有無人有睇成集？佢望其他人係咪都會咁架）

Hughug
頭號粉絲唔係到 我地出埋佢份力啦！

我第一次聽個陣其實係麻麻地
直到睇live stage

佢望住泰民個樣係特別猥瑣

係會長大人

SHERLOCK算係兩首歌REMIX得夾
隻舞真係加咗好多分
"錢係唔會講大話"(Kim, 2012)

諗起個陣閃話佢地同柳熙烈佢住同一棟，有次搭𨋢撞到柳熙烈攞住個澡堂籃返黎(希望記憶無出錯)

Btw今朝早收到membership kit

正式宣佈act 1 入面除左主打歌waiting for係我最愛
喺條冇乜人嘅街上面聽住呢首歌真係好想跳tango（利申唔識）

聽拍子應該係CHACHA
呢首好復古(其實成隻碟都有啲復古味) 超正

9萬銷量了
衝十萬！！！！！

今個星期銷量基數好大
銷量分應該唔多

我都買左第二轉

無諗咁多呀，淨係想比個十萬初動民民

我諗衝到掛
依家都93717
今日應該可以去到94000

我會再買

都係嗰句盡做啦
有能力多多益善

笑到傻左
柳大叔唔係景順媽媽
唔好再咁望住我地泰民

等緊the stage出 終於叫做有個舞台睇下先

點解會落左閃個CHANNEL?
SM依家係咪真係隔開左李泰民?

唔知sm想點

發生咩野事?
除左2個TEASER同MV
李泰民冇再喺SMTOWN個CHANNEL出現過
SM咁小家

各位冷靜d我望返其他藝人個主打the stage都係擺自己channel

咁SM個CHANNEL用黎做咩

救命

暈低了
除左唔係現場收音同mj move果個shot影唔到全人，其他都好滿意
多謝神童哥
民民大個了，會扮joker了，會壞笑了

下星期5先有打歌舞台好痛苦
呢個星期唯有the stage, mv, dance practice輪流loop

絲打你個名

黎緊每日一條the stage
一齊多謝sm

真係多_謝呀！
唔係佢拖遲一周cb
本來已經睇左幾場live stage

睇完合唔埋

係呀！差5000千隻咋，衝呀！！！！

其實李泰民係咪睇得多閃靈
佢奸笑個樣同男主角一樣咁恐怖咁得人驚

仲有想講THE STAGE真係搵D專業人士拍啦
佢運鏡轉黎轉去睇到我好頭暈
仲要成日影上半身睇唔到佢對腳D動作
有一段POPPING佢個鏡頭又跟住震變左冇POP到

個鏡頭好似成日拎唔到FOCUS咁

其實唔使搞咁多花臣
正正經經拍已經好好睇
中間穿插幾多大頭就OK啦
成日ZOOM IN ZOOM OUT睇到好暈

其實電視台音樂節目都會走嚟走去咁拍
但係個鏡頭定好多

佢有一段每一個重拍都ZOOM黎ZOOM去睇到我好唔舒服
我可以LOOP好多次練習室版但呢個STAGE睇左4次已經頂唔順

無啦啦又變返玩tik tok 嘅...

民民tiktok係咪無up過野？無down到唔清楚
依家係其他人係度自己玩criminal challenge?

我都係 我中意練習室簡簡單單 一個定鏡拍清楚好多
the stage鏡頭成日zoom in 搞到好多重點舞步睇唔到..
唯一可取既係可以睇到泰民d表情管理同靚服裝
另外想知依家有the stage係咪就唔會出performance ver.？
(勁想睇泰民著mv開頭嗰套黑皮嬲白恤衫+嗰個黑暗場景跳performance ver.)

點解佢啲表情可以咁有張力咁seductive
明明隻舞已經好難跳

佢仲要單眼同綁手跳
好癲

都好呀
依家咁nct都叫幫緊泰民宣傳呀

The stage好似會出好多唔同版本，睇下會唔會有

銷量十萬啦

好開心
破咗自身同閃閃紀錄
係民民同窩窩既努力

真係辛苦晒

SHOW CHAMPION事前投票今晚10點59分完
未投票嘅快啲去投啦

今日銷量又破1萬
累計106305

好感動嘅同時又真係憎死SM
好彩fans爭氣

好開心
我愛sw
食屎啦sm做過啲咩 unun腳收錢？

呢個星期終於有音樂節目LIVE可以睇

今個星期嘅成績計到今日就完
大家要LOOP多好多次MV

BTW
之前講到WAITING FOR...嘅風格
我想喺度更正返 係我錯咗
加油絲講得冇錯 係TANGO

如果唔係唔想泰民失望真係一蚊都唔想憶SM賺

都唔知有幾多場live睇
下個星期先打歌
Superm幾多號comeback?
會唔會佢地comeback泰民要goodbye

TAEMIN 'Criminal' dance tutorial with 탬또롤 MARK & JENO 🐯🧀👑
Coming up next week...💫

李老師教開班跳舞
跳死人咩

有人同CRIMINAL MV做咗個人分析
(佢係寫日文 靠少量漢字再加個人腦補出嚟嘅結論)

魚網裝 - 犯人

金色貴公子裝 - 受害人

閃石眼罩裝 - 開始被同化嘅受害人
嘗試過掙扎同拒絕 所以套衫爛哂
(被洗腦 同埋最後完全體嘅泰民係衣衫齊整)
本身係冇戴眼罩 後來戴咗眼罩 係接受 被同化嘅象徵
有個場景係泰民除底紅色絲巾
(TEASER裡面有個如夢初醒嘅場景)
成班DANCER望住佢
而呢套衫嘅場景係最多顏色轉換
代表另一面(同佢本來有嘅道德觀 人性相反)嘅思想入侵緊佢
配合埋金色裝泰民先掙扎(推哂枱上面嘅嘢)
甚至想殺死自己
(蝴蝶同烏鴉都係象徵死亡嘅動物)
去到後面變得好享受 正式被同化
(摸住條頸嗰個表情 真係一絕)
呢個殺死自己嘅動作 係死亡 亦都係重生
而最後徹底重生(星星眼罩裝)嘅泰民喺DANCER裡面誕生出嚟

星星眼罩裝 - 本來係被洗腦嘅受害人
最後變成絕對支配者 動作亦都變得大膽張揚

SPERM好似係9月25號出碟
照咁睇極其量得一個星期有期俾佢上到LIVE

真係解讀得好好

唔知點解我成日將CRIMINAL同PRESS YOUR NUMBER連結埋一齊

一個星期,真係多謝晒

2020/09/13 KST19:39
泰民正規三輯 - [Never Gonna Dance Again : Act 1]
實時銷量 12905
累計銷量108567

11萬we are coming!!!!!!!!

有人歌好開心

我呢兩日先改用海外飯講既playlist形式loop mv，好似真係有效幫到view數（之前唔記得係邊度睇好似話playlist冇用），今日睇住幾段片view數都慢慢升緊

耶我哋一齊跳tango啦（再利申唔識）

正呀李老師可唔可以對自己有個正確認知，普通人係跳唔到你啲舞架

btw補睇兩日一夜，李老師真係天使黎好善良好溫柔，望住d主持真係有用心學跳move，為自己嘅”sexiness”激動（），有尊重民民，又有ravi陪住民民，睇得好開心

我都好亂 一時又話唔用得 會俾utube扣views
(而事實utube應該係扣咗唔少views)
用路人邏輯去諗 其實我鍾意個mv
不停loop又有咩問題

我想睇泰民跳
佢好細個嗰陣表演過

見過有解讀係呢個criminal主角係舞蹈
再配合埋上面既解讀
同埋泰民一直講今次NGDA既大concept係浴火重生
全部都好match，泰民對自身方向認知真係好成熟好大突破

跳到個形但係跳唔到神粹
佢之前教閃跳move都好溫柔好有耐性又清楚
佢都幾識教人跳舞

不其然ff鐘鉉 溫流陪佢練歌嗰陣都係一樣係咁溫柔
清楚指出問題所在

唉⋯希望有多幾個live stage啦⋯一首咁出色嘅作品咁樣被埋沒

10月sperm活動，11月出act 2，到時好似撞好多大霧

跳到個形但係跳唔到神粹髓
佢之前教閃跳move都好溫柔好有耐性又清楚
佢都幾識教人跳舞

不其然ff鐘鉉 溫流陪佢練歌嗰陣都係一樣係咁溫柔
清楚指出問題所在

到Black Rose既The Stage
睇民民跳舞真係享受黎

開胯扭個動作sexy到
另外我好中意泰民著皮褲 跳舞線條更明顯

而有樣幾得意嘅事係
2kids裡面嘅泰民 同criminal裡面嘅泰民
都有著黑色褸配黃色衫嘅配搭

另外有個場景
係有隻骷髅骨頭手抽走一張漏斗嘅牌
呢個位分析嘅sw講係死神
我就覺得
漏斗有時間嘅意思 而倒轉漏斗嘅話係代表逆轉
(BoA那樣的你嘅mv 都有用倒轉漏斗代表逆轉命運)
骷髅骨頭手抽走漏斗牌
感覺上即係拎走佢逆轉命運 可以逃走嘅機會
而斯德哥爾摩綜合症嘅人
係會深信自己冇辦法走得甩 或者逃離危險
所以呢隻手其實都係佢自己嘅手
同時因為同情心態
而接受自己冇辦法逃脫嘅命運
甚至變成加害者

記得以前上電台泰民獨唱好怕醜
二哥好鼓勵佢仲傍住佢唱
到依家自己開con
二哥一定好驕傲

好可惡入面著咗件肉色打底睇唔到佢肚腩

佢個百萬肚肚唔可以隨便俾人睇
雖然SW早就已經睇過

我唔係想睇佢個肚，係想睇佢條腰線
泰民跳舞線條好靚

今日銷量18321
累計113983

扭腰扭得靚 又唔會好女氣

BTW 就咁望佢真係好瘦

我好鍾意呢個shot，睇到泰民身體線條好靚

佢係堅堅堅堅瘦
瘦到好想餵飯佢食

Ten都有做challenge
多謝nct幫手宣傳

佢鍾意食肉，仲要係牛扒

我睇twitter見到N.cus有個成員有做criminal challenge
然後iland既yoonwon有做dance cover
無咩宣傳下 見到有後輩跳criminal就好感動
可以令多d人知道有咁好既歌

依家只要有人做challenge/dance cover我都心懷感激
跳得好唔好已經唔重要
每一條片都係幫泰民宣傳嘅機會

好緊張，頭先淨返半粒鐘韓飯衝緊12萬
無論得唔得都真係好為佢哋感到驕傲

同ten跳嗰段片泰民最後2秒嘅滑步

12萬仲差6000喎

ten都跳得幾好睇

第一眼仲以為可以睇到佢個寶寶肚
點知

等睇nemo the stage

佢DIET緊 想食得HEAVY都要忍吓口

係，kin站PayPal 45分截止
盡力啦，已經好好了

今次cb見到好多路人都買專

on diet食肉食菜好過食飯

見到呢句又想咒罵SM

做下運動算啦，唔好節食啦呀b

歡迎絲打
Black rose嘅live超正
好鍾意2:26-2:33個動作

我想聽Waiting for同Strangers嘅live

MV 都努力睇緊
希望韓國12點前去到6百萬

我想聽CLOCKWORK呀!!!!

19325
好緊張呀

我係咪要宜家買？

仲有冇人未投show champion事前投票?
仲有14分鐘就截止
快啲登入idol champ投票!!!

Waiting for +1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

The stage 係咪得 waiting for, strangers + nemo live?

唔知會唔會有beyond live

waiting for 真係勁正!!!!!!!!! 想睇舞台

Voted!

截左單啦

睇番大家啲對話
唔知大家識唔識去gmarket 買album?..
去synnara度買係計韓國個邊銷售架
我見喺香港比較少團購一齊買album

頭先岩岩提醒左我
即刻用手機 ipad投！

我係買gmarket架

今日見到一個韓國YOUTUBE分析CRIMINAL
佢話泰民嘅音樂係偏向DARK SIDE所以韓國人比較少聽
唔知係咪咁所以要走向大眾有困難
不過泰民駕馭呢種風格消化得好好

收到貨未?
之前上GMARKET買過好耐收唔到貨

泰民真係deserve better

其實好矛盾
做自己鍾意嘅音樂但係大眾唔接受
定係做大眾接受但自己冇熱情嘅音樂好呢?
閃都遇到過呢D問題..

仲有好多人話泰民唔好做CHALLENGE
因為佢係要創造潮流而唔係跟潮流
雖然咁講好清高但係又好似好離地..
所以見到有人自發做CHALLENGE我係好開心
因為佢地某程度上幫緊泰民創造潮流

一個星期左右就收貨啦
要認清係喺synnara度買會安全啲

琴日睇左個分析舞蹈既韓國YouTuber，都係講首歌好dark
其實我個人取向都唔係dark side，所以之前都擔心自己要少少時間消化先品味到佢今次首主打歌
點知第一次睇個mv已經好鍾意
我估係因為李泰民個音色同今次個唱法平衡左個沉重既感覺
不過的確，聽太多我個人係燥左blue左要搵其他野平衡下
但就呢次作品黎講，成個制作真係beyond perfection

唔緊要啦,我都上YESASIA訂左
都計入HANTEO嘅

係... 有時好自豪佢地嘅作品忠於自己唔盲目跟trend 但又無奈作品未必係大眾接受 好想多啲人欣賞佢地

我有團閃嘅周邊同專輯
只要係閃團嘅我同朋友都會代購

我哋訂嘅話會喺網上訂 多數係gmarket
今次揀咗ktown4u度訂 因為之前有優惠

到貨之後會由我約大家交收

act 2我哋都會代購 到時再同大家講

想睇下mv嘅分析可唔可以比條link我

好想全世界人都識得佢哋
知道SHINee係好出色嘅韓國男團
每個成員都各有特色 唱歌舞蹈各方面都係一流

我唔知係咪因為泰民SOLO想將佢同閃嘅IMAGE分開
所以選歌都係有呢D偏向,但又唔係完全DARK SIDE
好似ACE,CLOCK WORK呢類型嘅歌都偏向夢幻
其實我覺得都好吸引

我自己就覺得跟大眾風格跟跟下咪又係比人話
成日都差唔多style又比人話
根本點樣做都有人投訴
泰民都算過咗要靠大眾風吸粉嘅時間 不如就比佢做佢想做嘅音樂
佢依個style 都唔係個個學到又夠獨特
佢中意而我地又中意就當成功了
就好似SJ咁出歌都唔係為咗拎獎先出 咁當然有獎拎就更好啦
我成日都覺得泰民就嚟要入伍, 佢又話今次個concept連埋act 2 仲有下隻有關係算入伍前最後一隻碟送比大家

係咪呢個？

我覺得CRIMINAL已經拉近大眾左架啦
MOVE同WANT先係難入口

成日見到外國人講，就算唔係sw，閃係飯kpop既人都會一致認同係一流男團，one of a kind
講係咁講，又唔見你哋stan佢哋？淨係會做路人粉

其實我有諗過泰民係咪可以有其他可能性
唔可以話跟潮流,至少唔好規範住自己先
所以佢出2KIDS其實我有驚喜
至少風格上唔係再走黑暗風,禁欲風
呢個方向我覺得值得探索下

係呀，不過我之前果位絲打未必係講緊呢條
呢條個eng sub有d唔岩，不過將就睇住先

二哥話佢地有自己要行嘅路
其實佢地都知自己呢條路難行
泰民自己一個行就更唔容易啦

某程度有人玩CHALLENGE
我會覺得係玩CHALLENGE嘅人發起
咁泰民咪冇跟到潮流囉
我咁諗係咪好衰

就咁按時間線估
11月出act 2
年底或21年年頭出團體專輯，再唔係最遲13周年點都出喇掛
疫情好返就有機會去日本出碟/演唱會
之前或之後各自出solo，泰民就出佢所講嘅下下隻碟
開演唱會
唉有無機會入伍前solo登蛋呢
然後入伍

我有睇過呢個
有另一個YOUTUBE都講緊相似嘅野
不過佢仲分析埋MOVE同WANT都將泰民嘅風格帶到更小眾
而今次CRIMINAL就將佢拉返近大眾D
某程度我都幾認同

文化唔同
佢哋始終做唔到亞洲人咁died hard
仲要多擔
雖然有例外嘅
不過絕大部分都唔會好似支那飯韓飯咁上心

2kids好易入口 唔算heavy
不過sm零宣傳 加上係先行曲 關注度唔算高

不過有人見到佢出咁輕食嘅歌做主打係覺得好失望

Ktown4u synnara 都好快收到！

睇個idol champ 韓國個邊高票數咁多都知。

恭喜大家，恭喜民民
最終初動11萬6千幾張💚

咁食得多重鹹食返一餐健康餐都不為過嘅
至少見到泰民駕馭到其他風格多一條出路都好呀

其實佢上寫生簿唱HATE EVERYTHING我好鍾意
發覺佢唱SOUL D轉音都好靚

佢而家好多style都駕馭到
我反而係驚冇人知 冇人聽多啲

好叻呀大家都

Push

國際版少人投啲唔出奇
可能有啲人根本唔知有投票

咁主打就要多樣化
呢樣野我覺得二哥SOLO做得好好
每隻碟嘅主打都唔同風格
泰民都應該要比人知道佢係handle到好多風格

各有各好 今次act1好連貫 個flow好順暢
冇一首歌係多餘
我覺得好出色

可以發掘下其他可能性都係好事
今次隻碟我都覺得係咁多隻碟入面我最鍾意
至少選曲上質素都比較平均

其實就係因為閃嘅風格同其他人唔同
至咁吸引到我追
好少有人可以駕馭到咁多風格而觸動到我
無奈kpop競爭咁大 好多時都係人氣行先

我都好鍾意閃仔

Ching 識貨

武道館初solo con二哥俾貨到無人有仲有邊個會著到全身都係李泰民
當時大哥如果唔係有醜聞纏身，一定同鐘鐘一齊係鏡頭前變民民狂飯

登蛋應該難啲
日韓都仲未控制到疫情
陣間周圍走又會俾韓網民屌

佢一早就應該登蛋

佢日本啲飛難買到一個點

我意思係呢段時間難啲
唔係話佢難啲

依一兩年我覺得最有機會已經係beyond live online concert
下年日本仲要奧運

日本可以無奧運，但李泰民不能不登蛋
如果唔係武肺，李泰民今年應該登左蛋

明白大家包括我自己都唔鍾意sperm
但呢個真係幾得意，可以睇下
李泰民真係勁可愛好好笑
期待李老師版本

佢發生咩事

佢尋日好hyper

又有新表情圖可以用
點解佢咁qq㗎

絲打喺前面提過ACE
呢首係我咁多年以嚟都好鍾意嘅非主打
XTM用咗嚟做開場 著住教主(國王?)袍出嚟 正到喊出嚟
估唔到ACE都做到入教歌

我真係好鍾意泰民唱呢D好夢幻好浪漫情調嘅歌
ROMEO & JULIETTE,ACE,CLOCKWORK
三連擊中我心臟

仲有soldier真係正到爆炸

少年遇見少女16歲小泰民嘅歌聲
最後嗰段五個把聲不停穿插
不過首歌好L sad

鬧鐘都係sad歌
不過想應該算係夢幻？
成個flow幾有歐洲風情

mama嗰個版本雖然短但係好正
加埋個星星background

我好鍾意呢三首可以表現到泰民好飄渺嘅聲線
我唔知點講,總之就係好輕好輕嘅感覺

SOLDIER我歸入表演類
但係我鍾意呢三首係唔使睇表演齋聽歌我都好鍾意嗰類

今日the stage出Nemo

Play Me佢都放輕咗把聲去唱

絲打理解到我嘅取向啦👍

我調轉日日聽覺得好high好enjoy,
本身就好鍾意偏dark嘅風格,
可能係個人偏變態

佢d表情仲要加埋d顏文字可愛到呢

唔係嘅，青菜蘿蔔各有喜好
大家取向唔同啫

聽歌方面我冇咩取向
除非首歌太HEAVY 或者個人好唔妥 至會揀歌聽

BTW整體上嚟講 閃嘅歌的確幫咗我好多
雖然唔係講啲咩大道理
但係聽歌嗰陣會令我放鬆或者抒發到情緒

因為閃歌涉獵唔同genre
唔會悶之餘又令我地聽到好多唔同類型嘅音樂

有埋畫面感覺強烈啲 我就真係會有感覺

泰民真係好得意

我明你意思呀
所以民民好唔抵

Play me concert 牌隻舞好正

我鍾意呢場play me
睇佢個pat pat扭扭下

今晚返去整理第3個po既intro
我泰solo成功爆po

除左I'm crying, 催眠呢啲抒情歌
自己呢排好中意聽rise, heaven, holy water, identity呢啲好神聖 好有儀式感既歌
可能因為泰民有宗教信仰 唱得特別有feel
搞到自己好似入左教咁 泰民教主

P. S. 希望act2有heaven聽

地獄黑仔王
準備咗5月出碟點知俾sperm搞到冇得出
今年出album
仲要咁大個project點知有武漢肺炎
排好哂期跟住整親手
跟住終於出到碟又俾sperm撞埋嚟
除咗武漢肺炎之外
仲要多得sm呢個豬隊友唔少

我都好想佢登蛋一定會去
而家有假但係都出唔到境
疫情又未完
一陣有人有事甚至爆發引起恐慌
泰民會俾人話之餘
佢自己都會唔安樂

Holy water 係concert 真係好high!

而加搞 實俾韓網民屌死
李孝利兩個人去唱k都俾人公審

rise用咗希臘神話裡面嘅伊卡洛斯做題材
個故令到成隻歌變得幾沉重

正常啦 成幾萬人喺個場度
有一個人帶病毒都好大獲
之前SM要SPERM 4月開巨蛋 我都插到佢反皮

除非好似台灣咁安全
如果唔係唔駛旨意開到住

之前concert用呢首做開場 好正但又好淒美

放工先追你哋post

人地公司真係識玩呢
相反SM要FANS買返埋廣告做宣傳

其實個配圖同佢要報答我哋有咩關係
粒榛子又唔係比我地

好鍾意rise identity heaven
但如果係其他人唱我未必鍾意
個人取向係清新既，泰民solo比較少呢種，into the rhythm, Mars呢d好可愛
溫柔安靜唔太sad既都好聽，鍾意back to you
雪花都好聽，但聽落好sad

唉，咁真係好sad
我哋真金白銀花錢花時間幫泰民打榜
而其他人用埋d咁嘅旁門左道

定表示緊佢驚訝到連粒榛子都揸唔實

Santa君同力丸君玩criminal challenge呀
好掛住日巡呀日本伴舞最有愛

我覺得係你呢個意思

見到尋晚咁瘋狂落單我都嚇一嚇

果然係專業舞者

Act 2有perhaps love

尋日見到好似不運回個度衝得好勁

我自己都第一次前後課咁多金
俾自己嚇親

初動十萬我已經覺得好勁
想衝到十二萬我覺得fans已經係癲左
唔理咁多買到破產都要爆銷量咁

點呀樓豬pin左隻松鼠仔

下個月要節衣縮食

仲有act 2

傳珍基11月出solo

真？係就好啦

珍基ballad go go

數數下又要數返all about u，係咪唔會面世架喇

大家一齊驚訝住先
唔知今晚有無bubble

全開咪！！
但係咁轉圈

見到有人話佢人間陀螺笑到我呢

係被音樂藝術事業耽誤既花式溜冰選手

曾經諗過如果佢去參加kiss&cry 係咪實贏

想睇多d後記

200914 視頻簽售後記
飯和泰民說自己最近剛被泰民圈飯了 二十多歲喜歡一個人還是第一次
泰民回答她 我會是最後一個哦～

條友真係愈來愈識撩女仔

平昌冬奧嗰排有畫手畫咗泰民花式溜冰選手出嚟
好正

我就係驚自己會酸所以今晚都唔上TWITTER
點知加油絲你就POST過嚟

雖然冇咩好酸嘅 本身都冇參加

見到好多小片段，民仔hyper到咁，好想睇個vlive

有冇圖？想睇

有人話今日簽售個畫風好唔同，d fans後記好好笑，所以都費事酸佢哋，等緊睇下有無人譯搬過嚟

當時係喺WB見到
冬奧嗰期 羽生拎咗金牌之後(好似係)
我已經入唔返我嘅WB 唔想再DL返

換個角度 佢冇買榜都有咁既成績證明佢真係好叻 不過功勞只歸泰泰同sw

應該又係好hyper 係咁撩女仔
話曬啱啱知銷售咁高

羽生係我第二偶像
如果有生之年見到佢地一齊溜冰真係死而無憾啦

[轉載自/韓網評論翻譯站]

泰民的伴舞過了3分鐘就變得狼狽不堪
來源: theqoo

1. 大家都好認真跳.... 如果是我的話，可能一開始就跌倒了
2. 伴舞的身體、臉蛋和心靈都殘破不堪了ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ
3. 泰民獨自開朗ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ
4. 好可愛ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ
5. ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 編舞真的超難ㅋㅋㅋ
6. 看起來真的很累... 應該是近期最難的舞蹈了
7. ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 好厲害ㅋㅋㅋㅋㅋ
8. 虐待伴舞ㅋㅋㅋㅋ
9. 好想趕快看舞台
10. 太搞笑了ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ
11. ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 超可愛 ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 伴舞們加油....!ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ
12. 伴舞看起來真的很累，為什麼泰民還可以活蹦亂跳ㅋㅋㅋㅋㅋ
13. 超狂ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ
14. 這是靠跳'Everybody'和'Sherlock'鍛鍊出來的體力!!
15. 泰民最近很會撒嬌ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

더 망쳐줘

幫緊你幫緊你

小夜曲

近年都有溜過下

Omg有野睇

點解SM乜都唔通知

嗚呀

勁
我見過第一張勁正

原來the stage剪接李泰民有份比意見
佢一日係咪有72小時
點解可以做到咁多野？

呀b真係好有心思

Act 2會係呢個故事既rising, happy ending，好期待

所以攰到訓晏左遲到

睇完條片真係明佢比左幾多心思落今次cb
每個部份都如數家珍咁講得好仔細自己嘅構思

搬運
【theqoo】今日泰民視頻簽售會後記....twt
帖主在白色背景下穿了件條紋的衣服，泰民看了就問是住院了嗎？說是穿了襯衫，泰民立刻稱贊漂亮好像天使ㅋㅋㅋㅋㅠㅠㅠㅠ光速轉換態度的泰民~你個小機靈鬼

李泰民成日問埋d奇怪問題

佢真係好花心機乜都自己參與
唔怪得咁攰

除咗tied up hand果段話係自己idea之外，完全無提過段舞，完全無被自己跳得有幾出色wow過半下
佢係咪唔知外界對佢嘅舞有幾驚嘆好想聽佢講下隻舞

除咗tied up hand果段話係自己idea之外，完全無提過段舞，完全無被自己跳得有幾出色wow過半下
佢係咪唔知外界對佢嘅舞有幾驚嘆好想聽佢講下隻舞[/quote]
佢已經跳到瞓著都識跳
可能已經覺得冇咩特別

佢已經跳到瞓著都識跳
可能已經覺得冇咩特別

1.泰民尼拿著紅色氣球對著畫面 說「你好 我是西紅柿呀」 所以爆笑了
2.說這次專輯後是人生最棒的藝術家 他說你們是最棒的粉絲 雙大拇指
3.兩只小狗的綽號是關種（求關注的人）泰民笑爆了 笑著看到了他的頭頂

4.說會多上電視的

佢諗到用綁手呢下表現被害者呢個主題真係畫龍點睛

之前提到見到好多路人買專同入坑
強國果邊，岩岩見到呢個post，post左部分截圖記錄d路人既留言
唔介意殘體字可以入去睇下，幾感動
見到有個新飯話自己個仔仲大過泰民，真係好開心
閃應該好多媽粉都係由佢地十幾歲就追
估唔到民民依家行自己風格都圈到媽粉

由泰民15歲睇到佢28歲
姐粉都變媽粉

十年前啲姐姐飯好多都結咗婚生咗仔
而十年前嘅妹妹仔好多已經出嚟做嘢(例如我)
而家再細嘅妹妹仔小弟弟而家就係十年前嘅我

BTW 日本好多媽媽飯
仲會帶埋自己啲細路去睇CON
我見過有婆婆飯 而且好NICE

因為閃十年前識左班志同道合嘅fans朋友
當中已經有人結左婚生埋仔
又有人由中學開始追到出社會做野
自己都由2字頭變3字頭
閃就好似我人生嘅一部份咁

以前鍾意開屋企部電視睇閃mv
成日同阿媽洗腦話我好鍾意閃
搞到每次唱lucifer我阿媽都跟住唱😂

怎麼說呢 一直喜歡了
很久有已經見了很久的感覺
還有其實 對每位粉絲都是
想再多說點話
好奇的也多問我
想更有親切感一些（聽不太清）
你也知道 最近
知道我真的表達了很多吧？
（嗯嗯ㅠㅠㅠㅠㅠ）
在那樣改變呢

單對單咁樣聽民民表達自己

日本d媽媽飯，五巡香港場見識過

其實好多嘢想同佢講
但係成日都好多顧忌
驚佢唔明 感覺自己唔係喺最好嘅狀態面對佢

佢好努力 改變自己好多
同埋因為信任 至會同我哋講咁多嘢

好正
所以成日話好羨慕你哋咁早入坑閃閃
當年你哋飯緊閃，我飯緊其他團，都識到班朋友，不過依家都各散東西喇，個團都無乜聲氣，最多一年半載食一次飯
依家飯閃閃，都唔會好似果陣咁青春識一班追星朋友，呢兩個月可以係度同你哋傾閃閃已經好開心嚕

當年都係一個姐姐飯帶我入坑
嗰時仲未好迷閃
係佢勁推介閃歌比我
教我點樣欣賞佢地
因為有呢位資深樂迷姐姐飯先令我可以鍾意閃咁耐

發現李泰民對李秀滿真係有種迷之執著

佢仲要埋李秀滿隻介指
係咪因為咁得罪老細

泰民 ig live 緊！！

頭先先岩岩去睇ig live 睇左幾分鐘就完了
見到佢個樣好攰仲眼紅紅咁
有無人知道做咩？ ㅠㅠ

我開到ig見到有人叫佢don’t cry
佢有喊咩？

無喊呀，應該攰姐，唔知有無唔開心
全程無乜講嘢，哼幾句歌仔咁

佢個樣同把聲都好攰
真係辛苦哂佢喇

應該唔會唔開心掛
今日見到咁多fans傾左咁多偈
佢開live想同我地講下野啫

我睇twitter其他人cap圖見到佢頭先喺ig live留言
用韓文 英文 日文問大家有無睇the stage
我睇live左幾分鐘 佢個樣好sad好攰咁 無咩講野
對眼仲紅紅地 眼濕濕
希望唔係有咩唔開心既事

應該係攰啫
今日video call睇左咁耐mon又講咁多野
聽到佢把聲都沙沙地

頭先又係疾下疾下所以佢就話要走講byebye
都唔知係咪又比私生騷擾